{"Ahelyett, ": ["h"], "Karny\u00fajt\u00e1s": ["n"], "Ha l\u00e9gv\u00e1ra": ["k"], "Most m\u00e1r c": ["s"], "Sok minden": [",", "t"], "Hi\u00e1ba v\u00e1ro": ["d"], "Hogy majd ": ["j", "m"], "Hogy egy n": ["a", "a"], "Hogy valak": ["i"], "Mert a j\u00f6v": ["\u00f5"], "Nem kilom\u00e9": ["t"], "Nem j\u00f6n. H": ["a"], "Hanem itt ": ["v"], "Karossz\u00e9kb": ["\u00f5"], "Kock\u00e1ztatn": ["i"], "M\u00e9g ha nem": [" "], "Nem kell i": ["s", "z"], "Unom a gye": ["n"], "Az egyetle": ["n", "n", "n", "n", "n", "n", "n", "n"], "Ha \u00fagy \u00e9rz": ["e", "e", "e", "e"], "Le kell gy": ["\u00f5"], "Mindent me": ["g", "g"], "A pokolb\u00f3l": [" "], "N\u00e9ha magam": [" "], "Csak azt t": ["a", "\u00fb"], "A cselekv\u00e9": ["s", "s", "s", "s", "s", "s"], "Ha elindul": ["o"], "Lesznek do": ["l"], "De ennyi. ": ["E"], "Ezek csak ": ["\u00e9"], "N\u00e9ha nem s": ["z"], "Ha hiszel ": ["v", "v", "a"], "Ha valami ": ["n", "n", "n", "l", "n", "n"], "V\u00e1llalj sz": ["e"], "Val\u00f3j\u00e1ban ": ["d", "n", "a"], "Mindig eli": ["n"], "Ehhez a f\u00e9": ["l"], "A komfortz": ["\u00f3"], "Ez\u00e9rt ink\u00e1": ["b"], "Vannak oly": ["a", "a", "a", "a"], "Hogy ha ne": ["m"], "Mi az \u00e9let": [" "], "Nyomot hag": ["y"], "\u00c9lj \u00e9s cse": ["l"], "Pr\u00f3b\u00e1lj me": ["g", "g"], "Minden k\u00f6r": ["\u00fc"], "\u00c9s sose pr": ["\u00f3"], "Mindig csa": ["k", "k"], "Minden ter": ["e", "v"], "Azok az em": ["b", "b"], "Annyira k\u00f6": ["z"], "A neh\u00e9z \u00e9l": ["e"], "Az ember c": ["s", "s", "s"], "B\u00e1rmi, ami": [" ", "r", "t"], "Nincs lehe": ["t", "t", "t"], "Vannak gaz": ["d"], "Csup\u00e1n ez ": ["a"], "A k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9": ["g", "g", "g", "g"], "Soha nem f": ["o"], "Ha t\u00f6bb r\u00f3": ["z"], "A k\u00e9pess\u00e9g": ["e", " "], "A lehet\u00f5s\u00e9": ["g", "g", "g", "g", "g", "g"], "Jobb tenni": [" "], "Mindig \u00e9rd": ["e"], "Amit meg l": ["e"], "Az igaz\u00e1n ": ["n"], "Tegy\u00e9l val": ["a"], "Higgy benn": ["e", "e"], "Am\u00edg im\u00e1dk": ["o"], "V\u00e1ltsd val": ["\u00f3", "\u00f3"], "Minden pil": ["l", "l"], "Ne b\u00edzz ab": ["b"], "Sokaknak o": ["k"], "Ha most \u00f6s": ["s"], "Cseng\u00f5 sza": ["v"], "Senki nem ": ["l", "\u00e9", "\u00e9", "g"], "A v\u00e9g\u00e9n ki": ["d"], "Legjobb me": ["g"], "Istenre, h": ["o"], "\u00d5 mondjon ": ["\u00ed"], "Megpr\u00f3b\u00e1lj": ["u"], "Engem ez v": ["i"], "Min\u00e9l t\u00f6bb": ["e", "e", "e", "s", "e"], "A v\u00e1ltoz\u00e1s": [" "], "Mi magunk ": ["v", "v"], "Ha nem f\u00e9l": ["s"], "Mert ha ne": ["m"], "Nemr\u00e9g (..": ["."], "A legsz\u00edve": ["s"], "Akkor nem ": ["t", "e"], "Menj \u00e9s cs": ["e"], "Haszn\u00e1ld k": ["i", "i"], "Sohase el\u00e9": ["g"], "Nincs er\u00f5s": ["e"], "Az \u00e9let r\u00f6": ["v", "v"], "Kipr\u00f3b\u00e1lni": [" "], "Bejutni a ": ["s"], "Olyan pinc": ["\u00e9"], "De m\u00e9gis e": ["l"], "Mindig tov": ["\u00e1"], "B\u00edzz az an": ["g"], "De az \u00e9let": ["e", "b"], "Nagy baj a": ["z"], "Ha \u00fagy kez": ["d"], "Az els\u00f5 l\u00e9": ["p"], "A lehetetl": ["e", "e", "e", "e", "e", "e", "e", "e"], "A pr\u00f3b\u00e1lko": ["z"], "Ha gondols": ["z"], "Minden az ": ["e", "e"], "Ha nem his": ["z"], "Ne \u00fccs\u00f6r\u00f6g": ["j"], "Nem l\u00e9tezi": ["k", "k"], "Dolgoznod ": ["k"], "Az emberek": [" ", " ", " ", "n", " ", " ", "e", " ", " ", " ", " ", "n", " ", " ", " ", "n", "b"], "Elkezdenek": [" "], "Szokj le a": [" "], "A szok\u00e1sok": [" "], "Egyszerre ": ["e", "k", "l"], "Csak \u00edgy l": ["e"], "Nem voltam": [" "], "Napr\u00f3l nap": ["r"], "Lehet, hog": ["y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y"], "Ha az embe": ["r", "r", "r", "r", "r", "r", "r", "r", "r", "r", "r"], "Az \u00f5 hull\u00e1": ["m"], "Az\u00e9 a sike": ["r"], "Aki puszta": [" "], "Nem k\u00e9rdez": [" "], "Vannak, ak": ["i", "i", "i", "i", "i", "i", "i"], "Mindig ter": ["v"], "Azt\u00e1n tanf": ["o"], "Azt\u00e1n klub": ["o"], "De nem mer": ["n"], "Sok ember ": ["h"], "Kivet\u00edti r": ["\u00e1"], "\u00d5 ez\u00e1ltal ": ["m"], "Csin\u00e1l\u00e1sna": ["k"], "Ha eleget ": ["h"], "V\u00e1gy is nu": ["l"], "Ne m\u00e1sok s": ["z"], "F\u00e9lelemb\u00f5l": [" "], "T\u00f6rekedj s": ["o"], "Egy probl\u00e9": ["m"], "L\u00e9gy optim": ["i"], "Csak neves": ["s"], "Ak\u00e1r egy r": ["e"], "Ha van egy": [" ", " ", " ", " ", " ", " "], "Arra inspi": ["r"], "Ford\u00edts fi": ["g"], "A m\u00e9rf\u00f6ldk": ["\u00f6"], "Aki el\u00e9g \u00f5": ["r"], "Tedd, amit": [" ", " "], "Az \u00e9let te": ["l", "l"], "Semmi sem ": ["o", "i", "l", "\u00fa", "i"], "Dolgozz ke": ["m"], "De minden ": ["\u00fa"], "A t\u00f6k\u00e9lete": ["s", "s", "s"], "Eddz kem\u00e9n": ["y"], "A vil\u00e1g le": ["g"], "Ha probl\u00e9m": ["a"], "A megold\u00e1s": [" ", " ", "t"], "Az igazi \u00f6": ["r"], "A mi j\u00f3 le": ["h"], "Soha nincs": [" "], "Nincs olya": ["n", "n"], "De egyetle": ["n"], "A teljess\u00e9": ["g"], "Az es\u00f5 egy": ["e"], "Senkinek e": ["g"], "Egy korl\u00e1t": [" "], "Az \"\u00faj kez": ["d"], "Pont, mint": [" "], "Ha nem pr\u00f3": ["b", "b", "b"], "Rohadtul n": ["e"], "Megsz\u00fbnik ": ["a"], "A semmiben": [" "], "Elfogadjuk": [","], "Nem s\u00f6p\u00f6rj": ["\u00fc"], "Piszkosul ": ["f"], "Hiszen nin": ["c"], "Kik nagyra": [" "], "Az \u00e9let t\u00fa": ["l", "l", "l"], "Mindny\u00e1jun": ["k"], "Lehet\u00f5s\u00e9gg": ["e"], "J\u00f3s\u00e1ggal \u00e9": ["s"], "Eszm\u00e9kkel ": ["\u00e9"], "Nagys\u00e1ggal": [" "], "Sz\u00e1rnyakka": ["l"], "Nem arra s": ["z"], "Sz\u00e1rnyaid ": ["v"], "Tanuld meg": [" ", " ", "!", " ", " "], "Soha ne be": ["c"], "Ebben mind": ["e"], "Az \u00e9let n\u00e9": ["h"], "Ahogy \u00f6reg": ["s"], "M\u00e1r nem cs": ["a"], "Ne hagyd, ": ["h", "h", "h", "h", "h"], "A t\u00f6bbi j\u00f6": ["n"], "Csak egyet": ["l"], "Huszonn\u00e9gy": [" ", " "], "Szinte \u00e9sz": ["r"], "Igyekszel ": ["m"], "Biztatod-e": [" "], "Mi mindenn": ["e"], "Ha holnap ": ["m", "m"], "Senki se m": ["o"], "Azt sem, h": ["o"], "Azt azonba": ["n"], "Az \u00f5 g\u00e9nje": ["i"], "N\u00e9lk\u00fcl\u00fck n": ["e"], "Csod\u00e1latra": [" "], "Ez a sorso": ["d"], "Erre sz\u00fcle": ["t"], "Ha j\u00f3t ten": ["n"], "Ugyan\u00edgy, ": ["h"], "Ugyanez ig": ["a"], "Ha b\u00e1rki k": ["\u00e9"], "M\u00e9gis a ti": ["\u00e9"], "An\u00e9lk\u00fcl, h": ["o"], "Ne \u00e1ltassa": [" "], "A vil\u00e1gon ": ["s"], "Sem a kock": ["\u00e1"], "De n\u00e9zzen ": ["m"], "Ha a felad": ["a"], "Egy apr\u00f3 l": ["\u00e9"], "Minden nap": [" ", ",", " ", " ", "n"], "Keresd a s": ["z"], "Nincs \u00e9rte": ["l", "l"], "Min\u00e9l nehe": ["z"], "Az er\u00f5fesz": ["\u00ed"], "Manaps\u00e1g a": ["z"], "Ha valamit": [" ", " ", " ", " ", " ", ",", " ", " ", " ", " ", " ", " ", " ", " "], "Kezeld mag": ["a"], "Nagy a k\u00fcl": ["\u00f6"], "Gyakran mo": ["n"], "De az az i": ["g"], "Megpr\u00f3b\u00e1ln": ["i"], "Sz\u00e1zsz\u00e1zal": ["\u00e9"], "Ha enn\u00e9l k": ["e"], "Az emberi ": ["\u00e9", "v"], "Te d\u00f6nt\u00f6d ": ["e", "e"], "Azt tedd, ": ["a"], "Minden egy": [" ", "\u00e9"], "Rosszb\u00f3l j": ["\u00f3"], "Az igazi m": ["e"], "Elv\u00e9gre ug": ["y"], "Ki akarna ": ["c"], "K\u00f6vetkezet": ["e"], "Akkor h\u00e1t ": ["h"], "A szok\u00e1sai": ["n"], "Nem el\u00e9g c": ["s"], "Igaz\u00e1n nag": ["y"], "Ne keress ": ["h"], "Aki t\u00fal \u00f3v": ["a"], "Biztos leh": ["e"], "Sz\u00e1m\u00edthats": ["z"], "K\u00f6vesd az ": ["\u00e1", "u", "\u00e1"], "Oka van an": ["n"], "Nem utols\u00f3": [" "], "Aki azt mo": ["n"], "Tehetj\u00fck a": ["z"], "Azonban ki": ["p"], "Egyetlen m": ["\u00f3", "\u00e1"], "Minden ros": ["s", "s"], "\u00c9lj\u00fck \u00fagy ": ["a"], "Nem v\u00e1rni ": ["k"], "Minden, am": ["i", "i", "i"], "A vil\u00e1g te": ["l"], "A kudarc t": ["e"], "Sokkal job": ["b", "b"], "\u00c1m a kudar": ["c"], "Arra k\u00e9nys": ["z"], "Ha sok dol": ["g"], "K\u00e9t t\u00e9nyez": ["\u00f5"], "Mindig van": ["n", " ", " ", " ", " ", " "], "Ahelyett h": ["o"], "A fogy\u00f3k\u00far": ["\u00e1"], "A fogy\u00e1s e": ["g"], "De karcs\u00fan": ["a"], "Abban semm": ["i"], "A hegym\u00e1sz": ["\u00f3"], "Ha fel\u00e9rne": ["k"], "De akik na": ["p"], "\u00d5k a serp\u00e1": ["k"], "Nekik ez h": ["\u00e9"], "A legt\u00f6bb ": ["\u00f6", "d", "e"], "Az ember t": ["\u00f6"], "A probl\u00e9m\u00e1": ["k", "k"], "Akkor v\u00e1lt": ["o"], "Robert Dow": ["n", "n"], "Amikor az ": ["e", "\u00fa", "\u00e9"], "Ha nem tud": ["s", "s", "s", "o", "s"], "B\u00e1rmit is ": ["t", "c"], "Nem d\u00f5lhet": ["\u00fc"], "Nek\u00fcnk kel": ["l", "l"], "Indulj el,": [" ", " "], "Ha az els\u00f5": [" "], "L\u00e9gy \u00f6nmag": ["a"], "Ha esetleg": [" "], "K\u00e9pzeld az": ["t"], "A legjobb ": ["e", "t", "m", "b"], "Legy\u00e9l saj": ["\u00e1"], "Aki cselek": ["e"], "Ha tenni a": ["k"], "Mert aki t": ["e"], "Annak mind": ["e"], "Ami van, a": ["z"], "Kih\u00edv\u00e1sok,": [" "], "Maga az \u00e9l": ["e"], "A mozdulat": ["l"], "Elindulsz,": [" "], "A d\u00f6nt\u00e9s b": ["e"], "A siker ot": ["t"], "Nem mindig": [" ", " "], "A leghat\u00e9k": ["o"], "Az edz\u00f5nek": [" "], "Egyiket a ": ["k"], "Ahhoz, hog": ["y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y", "y"], "Ne hagyj\u00e1t": ["o", "o"], "A motiv\u00e1ci": ["\u00f3", "\u00f3", "\u00f3", "\u00f3", "\u00f3", "\u00f3"], "Nem a k\u00f5 s": ["\u00fa"], "Hanem az o": ["k"], "Magunk vag": ["y"], "L\u00e1ss a dol": ["g"], "Amint megv": ["\u00e1"], "Az \u00e9let na": ["g", "g"], "Tov\u00e1bb kel": ["l"], "Ha torkig ": ["v"], "Mert \u00faton ": ["v"], "Mert tudju": ["k"], "M\u00e9g pillan": ["a"], "Ha csak v\u00e1": ["g"], "B\u00e1rmely na": ["g"], "Vannak az ": ["e"], "Ha azokat ": ["v"], "Rengetegen": [" "], "A legt\u00f6bbe": ["t", "k"], "Ha l\u00e9lekbe": ["n"], "A fizikai ": ["e"], "Az akarat ": ["a", "a"], "Vagy a kez": ["e"], "Ne azon go": ["n"], "Ha lehet\u00f5s": ["\u00e9"], "Higgy\u00fcnk a": [" ", "b"], "F\u00f6ld\u00e9rt, a": [" "], "Minden kez": ["d"], "Magadon ke": ["l"], "Ha elt\u00f6rt ": ["b"], "Azt hiszed": [",", ","], "Te magad v": ["a", "a"], "De nem fog": ["o"], "Szorgalom ": ["g"], "De akik a ": ["r"], "Ha nem is ": ["v", "s"], "A kifog\u00e1so": ["k"], "Ha igaz\u00e1n ": ["h"], "\u00c9s kapaszk": ["o"], "Csak mert ": ["e"], "A tavasz a": [" "], "Ebben az \u00e9": ["v"], "Egy id\u00f5 ut": ["\u00e1"], "Ugyanis b\u00e1": ["r"], "Az \u00e9bred\u00e9s": ["h"], "Ha k\u00fczdesz": [","], "Sosem a gy": ["\u00f5"], "Csak annyi": ["t"], "Tudom, hog": ["y", "y", "y", "y", "y", "y"], "A gondolat": [" ", " ", "a"], "Csak azok ": ["a"], "Nyitott sz": ["e"], "Keress oly": ["a", "a", "a"], "Ha olyanok": ["k"], "K\u00e9pes vagy": [" ", " "], "A (...) mo": ["t"], "A j\u00f3 p\u00e9lda": [" "], "Mindig mot": ["i"], "A megfelel": ["\u00f5", "\u00f5"], "Ak\u00e1r van, ": ["a"], "Ha szilard": ["a"], "Csak a j\u00f3 ": ["m"], "Aki nem a ": ["b"], "A v\u00e1gyak n": ["e"], "A k\u00edv\u00e1ns\u00e1g": ["b"], "Ha valamir": ["e"], "Az igazi k": ["\u00ed", "e"], "Rend\u00edthete": ["t"], "A mese r\u00e1i": ["r"], "Ugyanakkor": [" "], "A sors nem": [" "], "Neked kell": [" ", " "], "N\u00e9ha a sor": ["s"], "De m\u00e1skor ": ["b"], "\u00c9s m\u00e1skor ": ["m"], "A hit a ne": ["m"], "Nincs m\u00e9g ": ["i"], "Amiben his": ["z"], "Nagyon fon": ["t", "t"], "Ami meghat": ["\u00e1"], "Kev\u00e9s. Csa": ["k"], "Csak az is": ["m"], "Edzeni, ed": ["z"], "Nem szabad": [" ", " ", " ", " ", ",", " ", " ", " "], "Gy\u00fbl\u00f6ln\u00f6d ": ["k"], "A hajt\u00f3m\u00fb ": ["t"], "Ahogyan a ": ["m"], "Soha sem f": ["o"], "Nem szeret": ["n", "n"], "\u00c9n szeretn": ["\u00e9"], "Minden pr\u00f3": ["b"], "Egy-egy pr": ["\u00f3"], "Az \u00e9let mi": ["n"], "Csakis raj": ["t"], "\u00c9s ugyan\u00edg": ["y"], "A pillanat": ["h"], "Ha \u00e9l\u00fcnk, ": ["f"], "Minden \u00e1lo": ["m"], "Az \u00e1lmok o": ["l"], "Ha nem len": ["n"], "Csin\u00e1lni k": ["e"], "Nem p\u00e9nz\u00e9r": ["t"], "Azokat a f": ["e"], "Senkib\u00f5l n": ["e"], "L\u00e1ssam a d": ["o"], "S ne a sza": ["v"], "A j\u00f6v\u00f5nk n": ["i"], "Ezt a j\u00f6v\u00f5": ["t"], "Ha van az ": ["e"], "A v\u00e1ltozat": ["o"], "Azonban eg": ["y"], "Nem kell a": ["l", "z"], "B\u00e1rmire k\u00e9": ["p", "p", "p"], "Elhat\u00e1roz\u00e1": ["s"], "Er\u00f5s vagy.": [" "], "T\u00fbzz ki ma": ["g"], "Ha nem har": ["c"], "Elveszik \u00e9": ["s"], "Ha meg aka": ["r"], "Eleve lehe": ["t"], "V\u00e1gj bele ": ["a"], "Ha m\u00e1sokra": [" "], "Ha kem\u00e9nye": ["n"], "De mindig ": ["k"], "Legy\u00e9l pro": ["f"], "A legfonto": ["s", "s"], "Nem akarha": ["t"], "Mindig is ": ["h"], "Nem akkor ": ["z"], "A j\u00f3 \u00f6tlet": ["e", " "], "\u00d6nmagadat ": ["n"], "Az Everest": [" "], "Everest ad": ["d"], "A tett har": ["s"], "Jobb, ha f": ["u"], "Jobb, ha m": ["e"], "Ha esik, k": ["e"], "Az \u00e9letben": [" ", " ", " ", " ", " ", " ", " ", " ", " "], "De sokat l": ["e"], "Tanulni ke": ["l"], "Az attit\u00fbd": [","], "Az majdhog": ["y"], "Nagy k\u00fcl\u00f6n": ["b"], "N\u00e9ha az \u00fcr": ["e"], "Ne v\u00e1rj ad": ["d"], "Az ember \u00e9": ["l"], "Le kell d\u00f6": ["n"], "Ne foglalk": ["o", "o"], "Mindenki a": ["z", " ", "z", " "], "Azt\u00e1n j\u00f6tt": [" "], "\u00c9s megcsin": ["\u00e1"], "Azt az ene": ["r"], "Ha v\u00e1ltozt": ["a", "a", "a"], "Nem hullik": [" "], "Ez persze ": ["n"], "Kock\u00e1zat n": ["\u00e9"], "Viszont az": [" "], "Ha kicsibe": ["n", "n"], "A boldogs\u00e1": ["g", "g", "g", "g", "g", "g", "g"], "A legt\u00f6bb,": [" "], "F\u00fcggetlens": ["\u00e9"], "Nyilatkoza": ["t"], "Egy padl\u00f3r": ["a"], "Ha nincs k": ["o"], "Ne r\u00e1g\u00f3dj ": ["m"], "V\u00e1laszd az": [" "], "N\u00e9ha ki ke": ["l"], "Sosem az v": ["o"], "A vil\u00e1g \u00f6s": ["s"], "Amit csin\u00e1": ["l", "l"], "Legal\u00e1bbis": [" "], "Minden dol": ["o"], "Amit tesze": ["l"], "\u00cdgy amikor": [" "], "A nyom\u00e1s s": ["o"], "Meg kell t": ["a", "a", "e", "a", "e", "a"], "Nyom\u00e1s n\u00e9l": ["k"], "N\u00e9ha nem \u00e1": ["r"], "Ne csak ot": ["t"], "Nem v\u00e1ltoz": ["t"], "Minden d\u00edj": ["a"], "Az \"igen v": ["a"], "De a lehet": ["e"], "A vil\u00e1g v\u00e1": ["l"], "Mindig k\u00e9t": [" "], "Nemcsak az": [" ", " "], "Az ember n": ["a", "e", "e", "e"], "A kudarc o": ["l"], "Nem kell, ": ["h", "h"], "Sz\u00f3val te ": ["k"], "Ez, bar\u00e1to": ["m"], "Tegy\u00fck meg": [" "], "J\u00f3 motiv\u00e1c": ["i"], "De az igaz": ["i", "s"], "Annak bel\u00fc": ["l"], "Jelenlegi ": ["i"], "Ne \u00e9ld le ": ["d"], "Nagyon sok": [" "], "A k\u00f6v\u00e9rs\u00e9g": [" "], "A d\u00f6nt\u00e9s a": [" "], "Koncentr\u00e1l": ["j"], "Ha van ben": ["n"], "Ha \u00fagy d\u00f6n": ["t"], "K\u00fcl\u00f6nben e": ["l"], "Az elszige": ["t"], "Minden m\u00e1s": [" ", "o"], "De te megt": ["e"], "Ha megpr\u00f3b": ["\u00e1"], "Nincs m\u00e1s ": ["e"], "Egyed\u00fcl le": ["s"], "Az \u00e9leted ": ["e", "n"], "Ez az egye": ["t", "t"], "A f\u00e9lelem ": ["g", "m"], "Ha teljese": ["n"], "Soha nem j": ["\u00e1"], "Hiszek abb": ["a"], "Egyetlen n": ["a"], "Balszerenc": ["s"], "Eg\u00e9sz \u00e9let": ["e", "e"], "Ideje kika": ["p"], "Agg\u00f3dni \u00e9s": [" "], "Kiz\u00e1r\u00f3lag ": ["a"], "A Teremt\u00f5 ": ["a"], "Teremt\u00f5 az": ["o"], "Akkor fog ": ["m"], "Nincsenek ": ["r", "m"], "A vil\u00e1g, \u00e9": ["s"], "Igaz\u00e1n. A ": ["l"], "Pedig ehhe": ["z"], "Csak el ke": ["l"], "Mire v\u00e1rsz": ["?"], "Ne v\u00e1rj ar": ["r"], "Van \u00fagy, h": ["o"], "A semmitte": ["v", "v"], "Ha egyik\u00fcn": ["k"], "A legnagyo": ["b", "b", "b", "b"], "Merhet\u00fcnk ": ["v"], "B\u00e1rmikor m": ["e"], "Minden sz\u00e1": ["m"], "A j\u00f6v\u00f5 att": ["\u00f3"], "Ha \u00fagy tes": ["z"], "Az \u00e9let le": ["g"], "Egyed\u00fcl az": ["o", " ", "\u00e9"], "Hinni kell": [" ", " "], "Abban hisz": ["e"], "Nincs r\u00e1 s": ["z"], "Mit csin\u00e1l": ["n"], "Akkor most": [" "], "Sohasem \u00e1l": ["m"], "Sosem bukh": ["a"], "\u00dagyhogy ne": [" "], "A k\u00e9tely a": [" "], "A kimondot": ["t"], "Most m\u00e1r t": ["e"], "B\u00e1r a hull": ["\u00e1"], "A dics\u00f5s\u00e9g": [" "], "Nem lehet ": ["n", "t", "v", "\u00fa", "a", "m", "o", "m"], "A szokatla": ["n"], "Legt\u00f6bb\u00fcnk": ["b"], "Gyakran \u00e9p": ["p"], "Egy szeret": ["\u00f5"], "Senkinek s": ["e"], "A cseleked": ["e", "e"], "A pozit\u00edv ": ["\u00e9"], "\u00cdrd le a c": ["\u00e9"], "Tal\u00e1ld ki,": [" "], "Gyakorolj ": ["r"], "Mert ez a ": ["m"], "Az a m\u00fbv\u00e9s": ["z"], "Sose kopog": ["t"], "Csak r\u00fagd ": ["b"], "Vessz\u00f5k he": ["l"], "Ha h\u00e1tr\u00e1ln": ["\u00e1"], "K\u00e9ne, mert": [" "], "\u00c9s nem kel": ["l"], "Aki igaz\u00e1n": [" "], "Nem \u00e1ll, h": ["a"], "Nem fekszi": ["k"], "Nem diskur": ["\u00e1"], "Sosem \u00e9rte": ["t"], "\u00dcl\u00f6k egy b": ["u"], "A nagy ter": ["v"], "S\u00fct a besz": ["\u00e9"], "Ne is akar": ["j"], "Adj bele m": ["i"], "Am\u00edg csak ": ["m"], "M\u00e9gis, az ": ["i"], "\u00c9s \u00f5k elhi": ["s"], "\u00c9s \u00f5k k\u00f6ve": ["t"], "\u00c9s \u00f5k is e": ["l"], "\u00c9s \u00f5k is s": ["i"], "Ez \u00f3ri\u00e1si ": ["e"], "M\u00e1sokat le": ["l"], "B\u00e1tor l\u00e9p\u00e9": ["s"], "De vigy\u00e1zz": ["!"], "A b\u00e1tors\u00e1g": [" ", " "], "A vakmer\u00f5s": ["\u00e9"], "Hiba lenne": [" "], "Az\u00e9rt nem ": ["\u00e1"], "Soha egyet": ["l"], "Mert hisze": ["k"], "Higgy\u00e9tek ": ["e"], "Az okos \u00e9s": [" "], "Az ember v": ["\u00e1"], "Szerintem ": ["a", "u"], "Keresheti ": ["e"], "Teremt\u00f5h\u00f6z": [","], "Term\u00e9szeth": ["e"], "T\u00f6bb\u00e9 m\u00e1r ": ["n"], "Ink\u00e1bb meg": ["v"], "Az \u00e9let \u00e9s": ["z"], "Csak akik ": ["m"], "Minden tel": ["j"], "Lassan meg": ["h"], "Az emberne": ["k", "k", "k", "k", "k", "k", "k", "k", "k"], "Mindennek ": ["m"], "A j\u00f6v\u00f5 oly": ["a"], "Sz\u00f3val meg": ["\u00e9"], "Abb\u00f3l ad\u00f3d": ["i"], "Ne izgulj ": ["a"], "Csak alak\u00ed": ["t"], "Ha azt mon": ["d"], "Olyan ninc": ["s"], "Bizonytala": ["n"], "Aki nem v\u00e1": ["g", "g"], "K\u00fczdj, am\u00ed": ["g"], "Tanulj, am": ["\u00ed"], "\u00c9lj \u00fagy, a": ["h", "h"], "Ha valaki ": ["f", "\u00e9", "n", "t"], "\u00c9n viszont": [" "], "A rossz le": ["g"], "Ha nyerni ": ["a", "s"], "Mindig job": ["b", "b"], "Ha terveid": [" "], "Az \u00f6r\u00f6k\u00f6s ": ["e"], "Van, akine": ["k", "k"], "Te, ki m\u00e1r": [" "], "\u00c9rd el v\u00e1g": ["y"], "Testes\u00edts ": ["m"], "Lobbanj fe": ["l"], "T\u00f6bbnyire ": ["n"], "Mindegy, h": ["o", "o", "o"], "Az eredeti": ["s"], "Miut\u00e1n \u00e9ve": ["k"], "Ugyan\u00fagy f": ["\u00e9"], "Ami m\u00e9gis ": ["m"], "A lelk\u00fck m": ["\u00e9"], "Motiv\u00e1ljuk": [" "], "Amikor m\u00e1r": [" "], "Ha a meggy": ["\u00f5"], "Ha eddig a": [" "], "A j\u00f6v\u00f5 nem": [" "], "Eld\u00f6nthete": ["d"], "A tett sze": ["b"], "Mi visz r\u00e1": [" "], "Mount Ever": ["e"], "Everestet ": ["v"], "Nem a p\u00e9nz": ["."], "Hanem ink\u00e1": ["b"], "Jobb, ha a": ["z"], "Mert azok ": ["a"], "Abban a k\u00f6": ["z"], "Felt\u00f6rekv\u00f5": [" "], "Van egy \u00f6t": ["l"], "Igen, mind": ["e", "e"], "A k\u00f6vetkez": ["\u00f5"], "Ezek egy\u00fct": ["t"], "Ink\u00e1bb ind": ["u"], "Mindenki k": ["\u00e9"], "V\u00e9g\u00fcl, has": ["z"], "Akkor is r": ["a"], "Az er\u00f5 nem": [" "], "Forr\u00e1sa a ": ["r"], "Felejts\u00fck ": ["e", "e"], "A v\u00e9gtelen": [" "], "Nem leszek": [" ", " "], "Elhat\u00e1rozt": ["a"], "N\u00e9ha a leh": ["e"], "Nem mondha": ["t"], "Fel kell s": ["z"], "Pocs\u00e9k dol": ["g"], "Egyszer\u00fben": [" ", " ", " ", " "], "\u00c9s ezt \u00fagy": [" "], "Az \u00f6nsajn\u00e1": ["l"], "F\u00e1raszt\u00f3, ": ["k"], "Nem szavak": ["k"], "Tettekkel ": ["\u00ed"], "Nem az a l": ["\u00e9", "e"], "A l\u00e9nyeg a": ["z"], "Nem az\u00e9rt ": ["v", "\u00e9"], "Mindenkine": ["k", "k", "k", "k", "k"], "Az ember m": ["a", "i", "a"], "Nem tudsz ": ["m"], "A gyenges\u00e9": ["g", "g"], "Negat\u00edv \u00e9r": ["z"], "Amikor \"el": ["h"], "Igazi term": ["\u00e9"], "Erre akkor": [" "], "A civiliz\u00e1": ["c", "c"], "Kell hogy ": ["l"], "\u00c9s mi lehe": ["t", "t"], "\u00c9s nem leh": ["e"], "Mindannyia": ["n", "n", "n", "n", "n", "n"], "Ak\u00e1rmilyen": [" ", " "], "Amig van \u00e9": ["l"], "Az\u00e9rt vagy": ["u", "u", " ", "o"], "A feladatu": ["n"], "Tarts ki, ": ["k"], "A t\u00fcrelem ": ["c"], "Senki sem ": ["t", "l", "f", "t", "i", "t", "k", "b", "t", "n"], "\u00c9pp ez\u00e9rt ": ["h"], "N\u00e9zni, hog": ["y"], "B\u00edzni, hog": ["y"], "Merni, hog": ["y"], "Mit kell t": ["e"], "\u00c1lmodj nag": ["y", "y"], "Nem az sz\u00e1": ["m", "m", "m", "m", "m"], "Akkor fogs": ["z"], "Tudnod kel": ["l"], "Merj\u00fcnk \u00e1l": ["m"], "Sem akad\u00e1l": ["y"], "Csak saj\u00e1t": [" "], "Dum\u00e1lhatun": ["k"], "A fontos a": ["z"], "Az a tr\u00fckk": [","], "Csak csin\u00e1": ["l"], "\u00c9veid megh": ["a"], "Ahol akara": ["t"], "Sosincs it": ["t"], "A k\u00e9rd\u00e9s, ": ["h", "h", "h"], "Ahol r\u00e1d\u00f6b": ["b"], "Megtehetsz": [" "], "Tal\u00e1lnod k": ["e"], "L\u00e1tnunk ke": ["l"], "De amit l\u00e1": ["t"], "Mindaz, am": ["i", "i", "i"], "F\u00f3kusz\u00e1lj ": ["a"], "A t\u00e9tlens\u00e9": ["g", "g", "g"], "A tett \u00f6nb": ["i"], "Ha le akar": ["o"], "Menj, \u00e9s t": ["e"], "A kih\u00edv\u00e1so": ["k", "k"], "Csak az, a": ["k"], "Mindegy, m": ["i"], "Mi t\u00f6bb, m": ["e"], "Rendelkez\u00fc": ["n"], "Jegyezd me": ["g"], "Ne hagy ab": ["b"], "A vil\u00e1got ": ["m", "n", "s"], "Ha a v\u00e1las": ["z"], "Aki mer, a": ["z"], "De csak ak": ["k", "k"], "Fontos, ho": ["g"], "Megteheted": [",", ","], "De akkor\u00e1t": [" "], "Te is nagy": [" "], "Csak m\u00e9g n": ["e"], "N\u00e9ha pont ": ["a"], "Akinek van": [" "], "Aki meg se": ["m"], "A szavakna": ["k"], "A tettek m": ["i"], "Csak k\u00e9t \u00fa": ["t"], "Egy helybe": ["n"], "Nem kell \u00e1": ["l"], "Mi\u00e9nk az e": ["g"], "Itt vagyok": [","], "Tapasztaln": ["i"], "Magyar\u00e1zni": [" "], "Csak nem k": ["\u00e9"], "Ha van rem": ["\u00e9"], "Minden\u00e9rt ": ["v"], "\u00c9s akkor b": ["i"], "Az \u00e9let ar": ["r"], "Az \u00f6nismer": ["e"], "Igyekezz t": ["e"], "K\u00e9t m\u00f3don ": ["l"], "Az egyik, ": ["h"], "A m\u00e1sik, h": ["o"], "Hogy kik v": ["a"], "Mert a tet": ["t"], "Sz\u00e1nalmas ": ["v"], "N\u00e9zd meg, ": ["m"], "A m\u00e9lypont": ["o"], "Ne kapaszk": ["o"], "Engedd m\u00e1r": [" "], "Az elker\u00fcl": ["h"], "Hell\u00f3, \u00e9n ": ["v"], "De sz\u00f3l\u00edts": [" "], "Te magad i": ["s"], "Az ide\u00e1lis": [" "], "V\u00e9g\u00fcl nem ": ["a"], "A semmi ke": ["l"], "Van, hogy ": ["b", "m", "a"], "Ezt az uta": ["t"], "Egy olyan ": ["v"], "A tekint\u00e9l": ["y"], "Aki folyto": ["n"], "L\u00e9pj ki a ": ["k"], "Az els\u00f5 is": ["z"], "\u00c9s ennek t": ["\u00e9"], "Csak l\u00e9pj ": ["t"], "Tedd azt, ": ["a", "a"], "Az egy\u00e9ni ": ["m"], "Van az a r": ["\u00e9"], "Mindig mag": ["a"], "R\u00f3lam sz\u00f3l": ["t"], "Ott \u00e1lltam": [" "], "Kellett, h": ["o"], "Nem tal\u00e1lt": ["a"], "\u00d6r\u00f6kmozg\u00f3 ": ["l"], "El\u00f5fordul,": [" ", " "], "Hinn\u00fcnk ke": ["l"], "Ehhez lehe": ["t"], "Ha kicsi, ": ["a"], "Itt az id\u00f5": [",", ","], "Ma megkaps": ["z"], "Mutasd meg": [","], "A holnap \u00ed": ["g"], "Nincs az a": [" "], "Csak neki ": ["k"], "Az ember a": [" ", " ", "r", "d", "k", "n"], "Annyit, am": ["e"], "Ha t\u00f6bbre ": ["v"], "Az akarate": ["r"], "T\u00f6bben m\u00e1r": [" "], "M\u00e9g a beto": ["n"], "Aki k\u00edm\u00e9li": [" "], "A kudarc a": ["z"], "Csak egy \u00e9": ["l"], "A Hal\u00e1l Ur": ["a"], "Hal\u00e1l Ura ": ["n"], "Ura nem v\u00e1": ["r"], "Ha f\u00e9lben ": ["v"], "Sosem k\u00e9s\u00f5": [" "], "Sosincs ol": ["y"], "Jobb a csi": ["l"], "B\u00e1rmilyen ": ["t", "n", "a"], "Nem minden": [" "], "A k\u00edv\u00e1ncsi": ["s"], "Hogy megv\u00e1": ["l"], "Maguk el\u00e9g": ["e"], "Egy fen\u00e9t ": ["v"], "Ez a v\u00e1las": ["z"], "Ne mondjan": ["a"], "K\u00f6ny\u00f6r\u00f6gte": ["m"], "Hogy boldo": ["g"], "De elfelej": ["t"], "K\u00e9s\u00f5bb azt": [" "], "Ha nem seg": ["\u00ed"], "\u00d6r\u00f6kk\u00e9 m\u00e1s": ["t"], "Nem att\u00f3l ": ["v"], "Ezen a f\u00f6l": ["d"], "A l\u00e9nyeg. ": ["h"], "\u00c9s ebben a": ["z"], "Az is tehe": ["t"], "Az \u00e9let gy": ["\u00f5"], "El\u00f5bb vagy": [" "], "A gy\u00f5zelem": [" ", " "], "Ne add fel": ["!", " "], "B\u00e1rhonnan ": ["b"], "Saj\u00e1t magu": ["n"], "Tudja, ha ": ["v"], "De ha j\u00f3 p": ["a"], "Ha csin\u00e1ln": ["i"], "\u00c9s ami m\u00e9g": [" "], "Tudod, \u00fagy": [" "], "Hogy nem v": ["a"], "Persze ez ": ["h"], "Ez nem \u00e9pp": ["e"], "\u00d6szt\u00f6nz\u00f6tt": ["-"], "Minden vir": ["\u00e1"], "Ugyan\u00edgy v": ["a"], "Ha akarok ": ["v"], "Azut\u00e1n meg": ["t", " "], "Min\u00e9l nagy": ["o"], "Milyen cso": ["d", "d"], "A meggy\u00f5z\u00f5": ["d"], "Ne nyafogj": ["u"], "Mindenkin\u00e9": ["l"], "Vagy \u00edrj o": ["l"], "A tett, s ": ["n"], "Mindig hel": ["y"], "Tal\u00e1n nem ": ["t"], "Sosem tudh": ["a", "a"], "De ha nem ": ["t"], "Gondolatai": ["d"], "A jelent n": ["e"], "Megfagyott": [" "], "Megdermedt": [" "], "A legnehez": ["e"], "Mindenki e": ["l", "z"], "A sz\u00e9lir\u00e1n": ["y"], "Nem a gy\u00f5z": ["e"], "Nem a sike": ["r"], "Ha nem v\u00e1l": ["l"], "Sokszor d\u00f6": ["n"], "Soha ne en": ["g"], "\u00c1lland\u00f3an ": ["j", "a", "n"], "Ha vannak ": ["d", "m"], "Ha nem gy\u00f5": ["z"], "Csak a leh": ["e"], "Te vagy sa": ["j"], "Te vagy a ": ["f", "s"], "Te tal\u00e1lod": [" "], "Te forgato": ["d"], "Sosem hall": ["o"], "Szavaink, ": ["\u00e9"], "Azok a gon": ["d"], "Ne halogas": ["s"], "Ne akad\u00e9ko": ["s"], "Ne k\u00e9telke": ["d"], "Ha ott a l": ["e"], "Ez a felad": ["a"], "B\u00e1rmit el\u00e9": ["r"], "Nincs \u00e1lom": [","], "Egy tan\u00e1cs": ["a"], "Meg\u00f6l az \u00e9": ["l"], "Lovagolunk": [" "], "Hi\u00e1ba val\u00f3": [" "], "A te t\u00e1nco": ["d"], "Hogy mi va": ["g"], "Ezer \u00e9v cs": ["u"], "Ugyanaz a ": ["s"], "Nincs itt ": ["s"], "Most m\u00e1r e": ["m"], "Fogd munk\u00e1": ["r"], "K\u00e9sz\u00edts gy": ["\u00f6"], "\u00c9rezd az \u00f6": ["r"], "Eml\u00e9kszem,": [" "], "Most itt a": ["z"], "F\u00f6ldet. It": ["t"], "Itt a kij\u00e1": ["r"], "B\u00e1rmi t\u00f6rt": ["\u00e9"], "Ezt kell t": ["e"], "Olyan ez, ": ["m"], "Van el\u00f5tt\u00fc": ["n"], "\u00c9s csak a ": ["c"], "Minden gon": ["d"], "Cselekv\u00e9s ": ["k"], "Olyasmire ": ["l"], "Majdnem ol": ["y"], "\u00daj tapaszt": ["a"], "Az \u00e9let ne": ["m", "m", "m", "m"], "A saj\u00e1t ut": ["a", "a"], "R\u00e1zd le a ": ["l"], "Abb\u00f3l, ami": ["t"], "Csakhogy e": ["z"], "A t\u00e9tlen s": ["o"], "A kik\u00f6t\u00f5be": ["n"], "Te is megv": ["a"], "B\u00e1rmit meg": ["k"], "Az lehetsz": [","], "Minden raj": ["t"], "Csukd r\u00e1 a": ["z"], "Van egy \u00faj": [" "], "Ha megfele": ["l"], "Csak gyakr": ["a"], "Nem az a f": ["\u00f5", "o", "o"], "Azt pedig,": [" "], "A jelenben": [" "], "Ma tehetek": [" "], "Nyerni sze": ["r"], "Sz\u00e1momra a": ["z"], "Arr\u00f3l sz\u00f3l": [","], "Mindig les": ["z"], "Sok j\u00f3 mun": ["k"], "Az igazi t": ["a"], "Neh\u00e9z olya": ["n"], "Milyen p\u00e9l": ["d"], "El\u00f5re vitt": ["e"], "A m\u00falt mar": ["a"], "Ha padl\u00f3ra": [" "], "S el\u00f5bb-ut": ["\u00f3"], "Milyen sz\u00e9": ["p"], "De abba m\u00e1": ["r"], "Amikor a h": ["e"], "Azt hiszi,": [" "], "Hogy v\u00e9ge ": ["a"], "A metamorf": ["\u00f3"], "H\u00e1tborzong": ["a"], "A herny\u00f3 c": ["s"], "Mindig leh": ["e", "e"], "Buk\u00e1som va": ["g"], "A fenekede": ["n"], "Vagy ki ak": ["a"], "A seg\u00edt\u00f5k ": ["m"], "Emberek, a": ["n"], "De addig n": ["e"], "A j\u00f3 vagy ": ["r"], "Egy fiatal": [" "], "Minden f\u00e1r": ["a"], "Sok\u00e1ig nem": [" "], "Tal\u00e1n meg ": ["f"], "\u00c9s akkor m": ["\u00e9"], "Voltak oly": ["a", "a", "a"], "Azonban se": ["m"], "Att\u00f3l lehe": ["t"], "Eml\u00e9kre va": ["g"], "Van valami": [" "], "Ez\u00e9rt nem ": ["l", "i"], "Mind k\u00fcl\u00f6n": ["b"], "B\u00e1rmily ro": ["s"], "Am\u00edg \u00e9let ": ["v"], "Ha nem ir\u00e1": ["n"], "A vil\u00e1g ne": ["m"], "Mindenkibe": ["n"], "Am\u00edg valak": ["i"], "A vil\u00e1g az": ["t"], "Am\u00edg nem t": ["e"], "Ha viszont": [" ", " ", " ", " "], "\u00c9s b\u00fcszke ": ["l"], "\u00c9s arra \u00f6s": ["z"], "Minden sz\u00ed": ["v"], "Harcolj ve": ["l"], "Tanulj t\u00f5l": ["e"], "Dolgozz ra": ["j"], "Ford\u00edtsd \u00e1": ["t"], "K\u00fcls\u00f5 elle": ["n"], "Nincs hat\u00e1": ["r"], "Minek mara": ["d"], "D\u00f6ntsd el,": [" "], "Ne vesz\u00edts": ["d"], "Ha darabok": ["r"], "Ha nem ind": ["u"], "Van egy p\u00e9": ["l"], "Mit gondol": [","], "Az, amelyi": ["k"], "Maga melyi": ["k"], "Az \u00far majd": [" "], "A k\u00e9ts\u00e9gbe": ["e"], "Az ismeret": ["l", "l"], "De ha az e": ["m"], "Jobb megpr": ["\u00f3"], "Szorgalmas": [" "], "\u00dajb\u00f3l f\u00f6l ": ["k"], "\u00c9rd el a s": ["a"], "Ap\u00e1m mindi": ["g"], "Azoknak,Ki": ["k"], "Kiknek ide": ["j"], "Nem k\u00e9s\u00f5 s": ["o"], "\u00d3, ember, ": ["a"], "Ki volna n": ["\u00e1"], "Ha fel\u00e9d g": ["u"], "Oly ritk\u00e1n": [" "], "Ne feledd,": [" "], "Ez teszi a": [" "], "Az \u00e1lmaink": [" "], "Mi felel\u00fcn": ["k"], "Nem a nagy": [" "], "A nagy dol": ["g"], "Isten akar": ["a"], "A kis dolg": ["o", "o"], "Minden m\u00e9l": ["y"], "Olyankor s": ["o"], "\u00c9rj el err": ["e"], "Azt akarj\u00e1": ["k"], "Hogy ne cs": ["i"], "De a gy\u00f5zt": ["e"], "A nagy l\u00e9p": ["\u00e9"], "Az \u00fat nem ": ["a"], "Hanem \u00e9ppe": ["n"], "A l\u00e1bad al": ["a"], "\u00c9s ha nem ": ["l"], "\u00c9s a holna": ["p"], "Mert a hol": ["n"], "Ma. Minden": [" "], "Minden hol": ["n"], "A mai \"kev": ["\u00e9"], "Csak indul": ["n"], "A m\u00e1ban. A": ["z"], "Az ajt\u00f3 fe": ["l"], "A holnap f": ["e"], "Tanulj val": ["a"], "Sok olyan ": ["e"], "Ezek az em": ["b"], "Nem k\u00e9rtek": [" "], "T\u00e9ged is e": ["z"], "Nos, a f\u00fcr": ["d"], "Ez\u00e9rt kell": [" "], "Nem menthe": ["t"], "Seg\u00edthetne": ["k"], "Nem sz\u00e1m\u00edt": [",", ",", ",", ",", ","], "A tettek t": ["e"], "Mindent le": ["h"], "Minden \u00fczl": ["e"], "Ha megtal\u00e1": ["l"], "Ha (...) \u00f6": ["s"], "Ez az \u00e9n t": ["e"], "Fiatalkoro": ["d"], "De ez egy ": ["b"], "Az \u00e9let so": ["k"], "Saj\u00e1t dolg": ["o"], "V\u00e1ltoztass": [","], "\u00c9s ha ezt ": ["f"], "Most kezd\u00f5": ["d"], "Ha elhisze": ["d"], "Halld meg,": [" "], "Nincs hang": ["j"], "Mindenhol ": ["v"], "Mindenki c": ["s", "s"], "Elvillan a": [" "], "Sz\u00e1guld ve": ["l"], "Ink\u00e1bb t\u00fbr": ["n"], "Jelen gono": ["s"], "Fel\u00e9 sietn": ["i"], "Ekk\u00e9pp az ": ["\u00f6"], "Bel\u00f5l\u00fcnk m": ["i"], "S az elsz\u00e1": ["n"], "Ily k\u00e9tked": ["\u00e9"], "Fontos mer": ["\u00e9"], "S elveszti": [" "], "Nem a hi\u00e1n": ["y"], "A j\u00f6v\u00f5nket": [" "], "A j\u00f6v\u00f5 az,": [" "], "Lusta zsen": ["i"], "\u00c1lmodni k\u00f6": ["n"], "A mai nap ": ["c"], "De hogy mi": [" "], "Amikor gye": ["n"], "Amikor sem": ["m"], "Amikor v\u00e9g": ["k"], "Egyetlen s": ["\u00f3"], "S\u00f3hajts! F": ["\u00fa"], "F\u00fajd ki a ": ["l"], "Val\u00f3ra aka": ["r"], "\u00c9bredj fel": ["!"], "Eml\u00e9kezzet": ["e"], "Az akarat\u00e1": ["r"], "Arra mindi": ["g"], "Ne engedje": [" "], "Ha valamib": ["e", "e"], "F\u00f5iskol\u00e1sk": ["\u00e9"], "Egyetlen e": ["m"], "Kiv\u00e9tel n\u00e9": ["l"], "Egy minden": [" "], "Isten mit ": ["t"], "Ez az oka ": ["a"], "Hinned kel": ["l"], "Istennek t": ["e", "e"], "F\u00e9lre kell": [" "], "Tal\u00e1n foga": ["l"], "A legapr\u00f3b": ["b"], "Nem el\u00e9g u": ["t"], "Az \u00e9rtelme": [" "], "N\u00e9ha az ap": ["r"], "Egy mosoly": [" "], "De oda kel": ["l"], "Az nem \u00e9le": ["t"], "Az szenved": ["\u00e9"], "Egy ponton": [" "], "Van, aki e": ["l"], "Tal\u00e1n a le": ["g"], "Az \u00fcres fe": ["c"], "Sz\u00e9p vagy,": [" "], "A jel \u00e9s a": [" "], "Tenni is k": ["e"], "Ha a jelet": [" "], "Ha d\u00f6nt\u00e9se": ["d"], "Hiszen ha ": ["t", "s"], "T\u00e9nyk\u00e9nt k": ["\u00f6"], "K\u00f6z\u00f6ld, \u00e9s": [" "], "Hegyen \u00e9s ": ["m"], "A null\u00e1r\u00f3l": [" "], "Amit m\u00e1r l": ["e"], "Amit m\u00e9g n": ["e"], "Nagy csapd": ["a"], "Cselekv\u00e9ss": ["e"], "Egy ilyen ": ["a"], "A hat\u00e1rid\u00f5": ["k"], "Nincs ann\u00e1": ["l"], "Amire egys": ["z"], "Minden sza": ["k"], "Az ember o": ["l", "l", "t"], "Egyetlen \u00fa": ["t"], "El\u00f5re, tov": ["\u00e1"], "Persze r\u00f6g": ["t"], "Ha volt es": ["z"], "Egy ronccs": ["\u00e1"], "Pedig csak": [" "], "Mindenki o": ["k"], "R\u00e1 kell sz": ["o"], "Minden el\u00e9": ["r"], "N\u00e9h\u00e1ny emb": ["e"], "Egyesek vi": ["s"], "M\u00e1s \u00e1lma a": [" "], "Vannak dol": ["g", "g"], "Adj egy es": ["\u00e9"], "Legal\u00e1bb e": ["g"], "Mert addig": [","], "Meghal a l": ["e"], "Ha nem tes": ["z", "z", "z"], "T\u00f6r\u00f6ld el ": ["a"], "Vagy hagyd": [" "], "Nem tudom,": [" "], "Isten mi\u00e9r": ["t"], "Egy: kell ": ["e"], "Kett\u00f5: kel": ["l"], "Nem el\u00e9g o": ["l"], "A leglehet": ["e"], "Minden l\u00e1n": ["y"], "Az ut\u00e1lato": ["s"], "Tedd l\u00e1tha": ["t"], "Egy \u00e1lom c": ["s"], "Akarnod ke": ["l"], "\u00c9nekelned ": ["k"], "Volt, hogy": [" "], "\u00cdrnod kell": [","], "\u00c9rted? Mer": ["t"], "Mert ez az": [","], "Azt teszed": [","], "Valamit \u00e9p": ["\u00ed"], "Itt a megv": ["a"], "Nem! Ez ne": ["h"], "Ez neh\u00e9z! ": ["I"], "Igen, neh\u00e9": ["z"], "Igen, bony": ["o"], "\u00cdgy van. \u00c9": ["s"], "\u00c9s ez\u00e9rt \u00e9": ["r"], "M\u00e1r mindan": ["n"], "Felv\u00e1llalt": ["u"], "M\u00e1s embere": ["k"], "Egy csom\u00f3 ": ["e"], "Megb\u00e9lyege": ["z"], "Voltak, ak": ["i"], "Neh\u00e9z volt": [" "], "Bonyolult ": ["v"], "De neked m": ["e"], "Az utamat ": ["j"], "Az egyik l": ["e", "e", "e"], "\u00c9let\u00fcnk \u00e9r": ["t"], "A tetteink": [" "], "Az, hogy m": ["i"], "Kutat\u00e1sok ": ["e"], "Kev\u00e9s dolg": ["o"], "Feladom va": ["g"], "S\u00edrok vagy": [" "], "Depresszi\u00f3": ["s"], "P\u00e1nikba es": ["e"], "F\u00f6l\u00e9p\u00edteni": ["\u00e9"], "Van dolgom": [" "], "F\u00f6ld\u00f6n, me": ["r"], "Nem sz\u00fclet": ["e"], "Legt\u00f6bbsz\u00f6": ["r"], "El\u00f5bb bizt": ["o"], "Pedig nem ": ["a"], "\u00c1lmodoznom": [" "], "Mindig egy": [" "], "Mert \u00f5 tal": ["\u00e1"], "Pof\u00e1ra esn": ["i"], "Visszautas": ["\u00ed"], "Elrontani ": ["\u00e9"], "Pr\u00f3b\u00e1lkozn": ["i", "i"], "B\u00e9n\u00e1zni \u00e9r": ["!"], "Talpra \u00e1ll": ["n"], "Vannak hat": ["\u00e1"], "\u00dagy, hogy ": ["a"], "Hiszen min": ["d", "d"], "Az \"elker\u00fc": ["l"], "Nem az oko": ["s"], "Sose mondt": ["a"], "Azt mondta": ["m"], "A biztons\u00e1": ["g"], "Csak akkor": [" ", " ", " ", " "], "Onnant\u00f3l k": ["e"], "Ha az \u00e1lmo": ["k", "m"], "Az \u00e9let an": ["n"], "Hisz abban": [","], "Ha keser\u00fb ": ["v"], "Ford\u00edts h\u00e1": ["t"], "Az elgondo": ["l"], "A m\u00falton m": ["\u00e1"], "A j\u00f6v\u00f5 m\u00e9g": [" "], "De a jelen": [","], "Biztos, ho": ["g"], "Valami apr": ["\u00f3"], "A j\u00f3l v\u00e9gz": ["e"], "Ha csak \u00fcl": ["\u00fc"], "Ha hagyjuk": [","], "Minden reg": ["g"], "Az igazs\u00e1g": ["o", "o", " "], "Nem tudod?": [" "], "Nem megy? ": ["G"], "Gyakorold!": ["N"], "Nem pr\u00f3b\u00e1l": ["t", "o"], "Kezdj bele": ["!"], "Ilyen egys": ["z"], "Csak rajta": ["d"], "Rendelkez\u00e9": ["s"], "T\u00f5led f\u00fcgg": [","], "Ha kit\u00e9rsz": [" "], "Az a torok": ["s"], "Az \u00e9g\u00f5 izm": ["o"], "Nem el\u00e9g, ": ["h"], "EZ is az u": ["t"], "Z is az ut": ["a"], "Sz\u00e1nd\u00e9kosa": ["n", "n"], "De ezek ne": ["m"], "Ezek a t\u00fcn": ["e", "e"], "VAL\u00d3DI v\u00e1l": ["t"], "AL\u00d3DI v\u00e1lt": ["o"], "L\u00d3DI v\u00e1lto": ["z"], "\u00d3DI v\u00e1ltoz": ["\u00e1"], "DI v\u00e1ltoz\u00e1": ["s"], "I v\u00e1ltoz\u00e1s": ["."], "Nem csak a": [" ", "z"], "VAL\u00d3S\u00c1G. E": ["z"], "AL\u00d3S\u00c1G. Ez": ["e"], "L\u00d3S\u00c1G. Eze": ["k"], "\u00d3S\u00c1G. Ezek": [" "], "S\u00c1G. Ezek ": ["a"], "\u00c1G. Ezek a": [" "], "G. Ezek a ": ["t"], "Soha nem s": ["z"], "Csak arra ": ["g"], "Ha t\u00f6r\u00f5dsz": [" "], "Nem az. Mi": ["n"], "Minden d\u00f6n": ["t"], "A semmib\u00f5l": [" "], "Hossz\u00fa fol": ["y"], "N\u00e9ha f\u00e1jni": [" "], "Hogy m\u00e1s i": ["s"], "M\u00e1s is elf": ["e"], "Mert mi m\u00e1": ["s"], "Hozd ki az": ["t"], "Id\u00f5vel meg": ["\u00e9"], "\u00c1lmodj vel": ["e"], "Helye van ": ["a"], "\u00cdrjunk egy": ["\u00fc"], "H\u00edre majd ": ["a"], "Ha k\u00e9sz az": [" "], "L\u00e9phetsz e": ["g"], "\u00c1larcodban": [" "], "\u00c9lhetsz eg": ["y", "y"], "De \u00e9rtsd m": ["e"], "Ha megadat": ["i"], "Kil\u00e1t\u00e1stal": ["a"], "Ezt jegyez": ["d"], "Vannak hel": ["y"], "\u00c9rj el mes": ["s"], "Fedezz fel": ["."], "Menj. Indu": ["l"], "J\u00f6het b\u00e1rk": ["i"], "Nem dolgoz": ["t"], "Az csak va": ["l"], "Legy\u00e9l te ": ["a"], "Tudj h\u00e1tat": [" "], "Ami m\u00e1r ne": ["m"], "Ha m\u00e9g v\u00e1r": ["n"], "K\u00e9sz\u00fclj fe": ["l"], "Mersz menn": ["i"], "B\u00e1rhogy is": [" "], "Semmi m\u00e1s ": ["n"], "Minden pro": ["b", "b"], "Fel\u00fclr\u00f5l k": ["e"], "Ugyanazt l": ["\u00e1"], "\u00c1lljuk hel": ["y"], "Ki k\u00fbzd me": ["g"], "Az er\u00f5sr\u00f5l": [" "], "L\u00e9gy er\u00f5s,": [" ", " "], "Evezni csa": ["k"], "A sikeress": ["\u00e9"], "\u00d6r\u00fclj, hog": ["y"], "Vesd le ma": ["g"], "\u00c9s merj er": ["\u00f5"], "Tudd, hogy": [" "], "Az\u00e9rt van,": [" "], "\u00c9s \u00f6nmagad": ["b"], "Sose add f": ["\u00f6", "e"], "Sose n\u00e9zz ": ["l"], "Tal\u00e1ld meg": [" ", " "], "Lehet pisl": ["o"], "Lehet pihe": ["n"], "Lehet \u00e9lni": [" "], "A holnap m": ["i"], "Amennyit m": ["e"], "Azt hiszem": [",", ",", ",", ","], "Mag\u00e1val az": [" "], "Hozzuk ki ": ["m"], "Semmire si": ["n"], "Amit ma el": ["m"], "Mert az m\u00e1": ["r"], "Ami ma elm": ["\u00fa"], "Minden leh": ["e"], "Ha fontos.": [" "], "Ha val\u00f3ban": [" ", " "], "Ne fogadd ": ["e"], "Mert nem l": ["e", "e"], "Az m\u00e1r nem": [" "], "Az m\u00e1r egy": [" "], "\u00c9s ha k\u00e9t ": ["a"], "Milyen \u00e9le": ["t"], "De nem his": ["z"], "\u00c9lvezd a p": ["i"], "\u00d5szint\u00e9n h": ["i"], "A kih\u00edv\u00e1s ": ["\u00f6", "h"], "Sose hidd ": ["e"], "A saj\u00e1t \u00e9l": ["e"], "Hogy hib\u00e1z": ["u"], "Ha azonban": [" ", " "], "A sz\u00f3 v\u00e9ge": ["r"], "A tettek s": ["z"], "Meg a bizo": ["n"], "Ha sz\u00e1rnya": ["k"], "Kelj f\u00f6l k": ["o"], "Nem fog me": ["g"], "Nem akarom": [",", ","], "Ha k\u00e9pesek": [" "], "Olyan vil\u00e1": ["g"], "M\u00e1ra ebb\u00f5l": [" "], "Motiv\u00e1ci\u00f3s": [" "], "\u00c9n azt\u00e1n m": ["o"], "Mert mi\u00e9rt": [" "], "Tal\u00e1n jobb": ["a"], "De nem biz": ["t"], "Az olyan h": ["e"], "F\u00e9l\u00fcnk, sz": ["o"], "Ezt nem na": ["g"], "Nemegyszer": [" "], "N\u00e9hanapj\u00e1n": [" "], "Az intelli": ["g"], "Olyan vagy": [","], "Az is csak": [" "], "Tanulj meg": [" "], "Hagyj\u00e1tok ": ["m"], "Vil\u00e1g\u00edts\u00e1t": ["o"], "F\u00f6ldet a t": ["u"], "Abban a pi": ["l", "l", "l"], "Higgy abba": ["n", "n"], "Ha nem \u00e9re": ["z"], "Egy c\u00e9l, a": ["m"], "Vannak lec": ["k"], "Visszamenn": ["\u00e9"], "Ne f\u00fcggj s": ["e"], "Ha pedig n": ["e"], "Nem elfutn": ["i"], "D\u00e9delgesd ": ["\u00e1"], "Gondolkodj": [" ", ",", " "], "Ne hidd, h": ["o"], "A tettet m": ["e"], "Az \u00c9let az": ["t"], "\u00c9let azt a": ["z"], "Ahogy teln": ["e"], "Szabadulj ": ["m"], "Ne holnap,": [" "], "Nem tudod,": [" "], "N\u00e9zed a t\u00e9": ["r"], "Mert ezt a": ["z"], "\u00c1m van, ho": ["g"], "Hanem az \u00fa": ["t"], "Az \u00fat, ami": [" "], "Nem neked ": ["k", "k"], "Mert az \u00fat": [",", ","], "\u00c9s egy nap": ["o", " "], "De van seg": ["\u00ed"], "Hogy \u00e9szre": ["v"], "Van seg\u00edts": ["\u00e9"], "A sz\u00edved, ": ["a"], "Hogy megta": ["l"], "Hogy ez az": [" ", " "], "\u00c9leted, a ": ["C"], "C\u00e9lod. \u00c9s ": ["a"], "\u00c9s akkor..": ["."], "Engedd el ": ["m"], "Azt\u00e1n vala": ["m"], "Akik (...)": [" "], "S m\u00e1r jobb": [" "], "El\u00f6lr\u00f5l m\u00e1": ["r"], "B\u00e1rmikor e": ["l"], "Mindig meg": [" "], "Mindig min": ["d"], "Min\u00e9l \u00f5szi": ["n"], "Soha le ne": ["m"], "M\u00e1r sokan ": ["a"], "Annyian, h": ["o"], "Pont ez\u00e9rt": [" "], "Valami v\u00e1r": [","], "A felt\u00e1mad": ["\u00e1"], "A ti\u00e9d is.": [" "], "R\u00e1d\u00f6bbenhe": ["t"], "Benned van": [" "], "\u00c9let ereje": [","], "\u00c9l\u00f5 l\u00e9lek ": ["v"], "B\u00e1rmennyir": ["e", "e"], "Amennyire ": ["p"], "Ha csak s\u00f3": ["v"], "Ne azt gon": ["d", "d"], "\u00c9rd el a c": ["s"], "A mese egy": ["\u00e9"], "A \"lehets\u00e9": ["g"], "A mese oly": ["a"], "A h\u00f5s \u00e9pp ": ["a"], "Gondold me": ["g"], "V\u00e1rj, ha v": ["\u00e1"], "De habozni": [" "], "Szerezd h\u00e1": ["t"], "Nem \u00e9rzed-": ["e"], "Te pedig s": ["z"], "Vajon a r\u00e1": ["t"], "Nem!, az i": ["s"], "Mindezeket": [" "], "Ezen is se": ["g"], "Ha j\u00f3t aka": ["r"], "Ne csak ak": ["k"], "Nem kell f": ["\u00e9"], "Szeretni, ": ["\u00f6"], "\u00d6lelj indo": ["k"], "Ne f\u00e9lj, n": ["e"], "Nem tudn\u00e1l": ["a"], "De mosolyo": ["g"], "Akarj \u00e9let": ["e"], "Akarj \u00e9lni": ["."], "Mosolyogni": [","], "Mindig. Ho": ["l"], "Holnap \u00e9s ": ["m"], "Ha v\u00e1rsz a": ["d"], "Csak egy d": ["o"], "\u00c9s mi az? ": ["-"], "Az otthon\u00fc": ["l"], "\u00c9leted ren": ["d"], "Nem kell m": ["\u00e1"], "Amint mozd": ["u"], "Kudarc nem": [" "], "Itt \u00e9s mos": ["t"], "Ez m\u00e9g nem": [" "], "El kell hi": ["n"], "Az motiv\u00e1l": [","], "\u00c1ltal\u00e1ban ": ["n"], "Azt mondju": ["k"], "Felel\u00f5sek ": ["v"], "Ha el\u00e9gede": ["t"], "Senki m\u00e1st": [" "], "\u00c1lmod k\u00f6ve": ["t"], "Az \u00e9let \u00e1l": ["t"], "Itt az es\u00e9": ["l"], "Amikor t\u00f6r": ["\u00f5"], "Amikor lel": ["k"], "Hidd el, h": ["o", "o"], "Csak kitar": ["t"], "Pofonok j\u00f6": ["n"], "\u00c9s er\u00f5sebb": [" "], "Elkapod az": [" "], "Azt\u00e1n meg ": ["m"], "\u00dajabb pofo": ["n"], "De am\u00edg va": ["n"], "Ugyanis va": ["n"], "\u00c9let \u00fct, h": ["a"], "\u00c9let meg c": ["s"], "A kez\u00e9t ny": ["\u00fa"], "Az \u00e9leteme": ["t"], "Minden alk": ["a"], "Az \u00f6sszes ": ["i"], "Sohasem tu": ["d"], "Ez az elk\u00e9": ["p"], "Amikor meg": ["\u00e9"], "Amikor val": ["a"], "Semmi \u00e9rte": ["l"], "Mindig t\u00f6b": ["b"], "M\u00e9g egy re": ["m"], "Apr\u00f3 l\u00e9p\u00e9s": ["e"], "Id\u00f5nk\u00e9nt e": ["l"], "T\u00e9vedni ne": ["m"], "Ak\u00e1r tetsz": ["i"], "A pragmati": ["k"], "Azok vagyu": ["n"], "Ne az alap": ["j"], "Valami oly": ["a"], "Az \u00e1lmokna": ["k"], "A m\u00falt nem": [" "], "Ami a m\u00falt": ["b"], "Ma, itt \u00e9s": [" "], "Szeretn\u00e9m,": [" "], "Val\u00f3ra v\u00e1l": ["t"], "Hogyan? A ": ["b"], "A benned s": ["z"], "Csak szaba": ["d"], "M\u00e9g a legb": ["o"], "Oszd meg m": ["\u00e1"], "Amit adsz,": [" "], "A dolgok n": ["e"], "N\u00e9ha a gyo": ["r"], "Ne azt k\u00edv": ["\u00e1"], "K\u00edv\u00e1nd azt": [","], "A vas\u00e1rnap": [" "], "Egy nappal": [" "], "N\u00e9ha az em": ["b", "b"], "Visszan\u00e9zn": ["i"], "Ha hat\u00e1rok": ["a"], "Tanuljuk m": ["e"], "Magadb\u00f3l k": ["e"], "Hiszen csa": ["k"], "Mindenki m": ["\u00e1", "e"], "Ki r\u00f6videb": ["b"], "\u00d6nmagadnak": [" "], "Egyens\u00falyb": ["a"], "Az \u00c9let ma": ["g"], "\u00c9let magad": ["r"], "De \u00f5 magas": ["r"], "Elmegy, \u00e9s": [" "], "\u00c9szrevesze": ["d"], "Ki tudod-e": [" "], "Hiszen a m": ["a"], "Mindenki, ": ["a"], "Levontuk a": [" "], "Ha nem e s": ["z"], "Ne v\u00e1rd, h": ["o", "o"], "Addig mind": ["e"], "Fontosabbn": ["a"], "\u00c9rdekes vi": ["l"], "Csak a nem": ["a"], "Pozit\u00edvnak": [" "], "Sokkal ink": ["\u00e1"], "Ha \u00e9lni ak": ["a"], "A puszta a": ["k"], "Azt mondj\u00e1": ["k", "k"], "\u00c1lmodni, e": ["l"], "De a megva": ["l"], "Tenni kell": [","], "G\u00f6rnyedt s": ["z"], "Nem azok\u00e9 ": ["a"], "Azt hissz\u00fc": ["k"], "Pedig nem.": [" "], "Nincsen \u00fat": [" "], "A vil\u00e1g eg": ["y"], "B\u00edzz magad": ["b"], "Ha tettet ": ["e"], "Pedig jobb": ["a"], "Minden ere": ["d"], "Az \u00e1lmodoz": ["\u00e1"], "A c\u00e9lok ne": ["m"], "N\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhe": ["t"], "A szenved\u00e9": ["l"], "Az \u00e9let l\u00e9": ["n"], "A j\u00f3 \u00e9let ": ["\u00e9"], "Ak\u00e1rmi t\u00f6r": ["t"], "Ha nem, ak": ["k"], "Tov\u00e1bb aka": ["r"], "Azon a nap": ["o"], "\u00c9n legal\u00e1b": ["b"], "M\u00e1r el\u00e9g a": ["z"], "A vil\u00e1g ol": ["y"], "Ez az elle": ["n"], "Mindeneset": ["r"], "Csak az \u00e1l": ["l"], "A sikerek ": ["m"], "Az utaz\u00e1s ": ["l"], "Ez a k\u00edv\u00e1n": ["a"], "Alkalmazko": ["d"], "Vannak ajt": ["\u00f3"], "Az elszala": ["s"], "N\u00e9ha csak ": ["a"], "Mindenkive": ["l"], "Tudod, mir": ["e"], "A sors ny\u00fa": ["j"], "Nem musz\u00e1j": [" "], "El\u00e9g, ha \u00fa": ["g"], "Ha hittel ": ["\u00e9"], "De ne \u00e1llj": [" "], "Soha nem \u00e9": ["r"], "Csal\u00f3d\u00e1s, ": ["h"], "E titkos e": ["r"], "Halhatatla": ["n"], "Mindenhov\u00e1": [" "], "\u00c1llj\u00e1k b\u00e1r": [" "], "V\u00e1rj bizto": ["n"], "L\u00e9gy t\u00fcrel": ["e"], "Mikor a l\u00e9": ["l"], "Az istenek": [" "], "N\u00e9ha nincs": [" "], "A nagy von": ["z"], "A feladato": ["d", "t"], "Meg\u00e9lni az": [" "], "A hozz\u00e1\u00e1ll": ["\u00e1", "\u00e1", "\u00e1"], "Az els\u00f5 kr": ["\u00e9"], "A r\u00e1szok\u00e1s": [" "], "S ahogy a ": ["r"], "V\u00e9rr\u00e9, ref": ["l"], "Nem el\u00e9g t": ["i"], "S a cselek": ["v"], "Az \u00e9let me": ["g"], "Szabad\u00edtsd": [" "], "\u00c9rezd, hog": ["y"], "A szavakon": [" "], "Hogy nem g": ["y"], "Mert benne": ["d"], "De ha ninc": ["s"], "\u00dagy mi\u00e9rt ": ["\u00e9"], "Engedd el,": [" "], "Ha el tudo": ["d"], "Ha meg tud": ["o", "t"], "Valami \u00fajr": ["a"], "Sz\u00e1molni k": ["e"], "A Megismer": ["\u00e9"], "Megismer\u00e9s": ["s"], "Ha az \u00f6tle": ["t"], "Ne fecs\u00e9re": ["l"], "A te \u00f6tlet": ["e"], "A m\u00e9ly \u00e9s ": ["m"], "A napot ag": ["y"], "Ma azt tap": ["a"], "Maholnap a": [" "], "Nem sz\u00e9gye": ["n"], "A mai vil\u00e1": ["g"], "\u00d5k akkor i": ["s"], "Minden spo": ["r"], "Mint az \u00e9l": ["e"], "\u00c9s amikor ": ["m", "l", "e", "m"], "A megbocs\u00e1": ["t", "t"], "Mindenki b": ["\u00e9"], "Mindenki f": ["o"], "\u00c9s mindenk": ["i"], "Engem az a": ["k"], "Ne a rendk": ["\u00ed"], "Ragadd meg": [" ", " "], "A gyenge e": ["m"], "Van egy sz": ["e"], "A t\u00e1vols\u00e1g": [" "], "A dolgokat": [","], "Mi\u00e9rt nem ": ["t"], "Ha azt his": ["z", "z"], "Hit \u00e9s b\u00e1t": ["o"], "Ez sokkal ": ["f"], "Egyed\u00fcl ez": [" "], "Az \u00edr\u00e1s ma": ["g"], "Nem kell s": ["z"], "Term\u00e9szete": ["s", "s", "s"], "De mik\u00f6zbe": ["n"], "Valaki tan": ["u"], "Ezt sose t": ["\u00e9"], "A siker l\u00e9": ["t"], "Eg\u00e9sz! Eze": ["k"], "Ezekb\u00f5l a ": ["t"], "Ha el\u00f5re s": ["a"], "Cselekedni": [",", " "], "Az\u00e9rt \u00edrok": [" "], "Megmutatt\u00e1": ["k"], "A k\u00f6nyvek ": ["r"], "Ezt akarta": ["m"], "Azoknak a ": ["g"], "Az ember \u00fa": ["g", "g"], "Istent. \u00c9s": [" "], "\u00c9s az pedi": ["g"], "Valakinek ": ["l"], "Nem a legk": ["i"], "Csak azt \u00e9": ["r"], "A siker \u00fat": ["j"], "Mit \u00e1t nem": [" "], "Ha nem lel": ["k"], "Ma iszony\u00fa": [" "], "Teremteni ": ["j"], "\u00c9leted min": ["d"], "A megk\u00ednzo": ["t"], "Csup\u00e1n egy": ["v"], "Az \u00f6tletek": ["n"], "Hat\u00e1stalan": [" "], "Ahogyan eg": ["y"], "Isten \u00f6sv\u00e9": ["n"], "T\u00e9gy csod\u00e1": ["k"], "Gy\u00f3gy\u00edts. ": ["P"], "Pr\u00f3f\u00e9t\u00e1lj.": [" "], "Hallgass a": ["z"], "V\u00e1ltozz me": ["g"], "Legy\u00e9l har": ["c"], "A m\u00fbvelts\u00e9": ["g", "g"], "Senkit\u00f5l n": ["e"], "Dolgozni k": ["e"], "A lelkesed": ["\u00e9", "\u00e9", "\u00e9"], "Ami az emb": ["e"], "Pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1": ["s"], "Hol vettem": [" "], "Bizony neh": ["e"], "De igaznak": [" "], "Ne engedd,": [" ", " "], "Sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk": [" "], "Az \u00e9let si": ["v"], "Tulajdonk\u00e9": ["p"], "K\u00f6vesd a s": ["z"], "Igen, olyk": ["o"], "N\u00e9ha t\u00e9v\u00fat": ["r"], "Sokszor el": ["b"], "Ez\u00e1ltal v\u00e1": ["l"], "Mindig a m": ["e"], "Te tedd az": ["z"], "Amikor reg": ["g"], "Nevetned k": ["e"], "Er\u00f5snek ke": ["l"], "J\u00f3l kell \u00e9": ["r"], "Gy\u00f5ztesnek": [" "], "Boldognak ": ["s"], "Csod\u00e1latos": [" "], "Tudj\u00e1k, ha": [" "], "\u00c9n csak tu": ["d"], "Mert amit ": ["\u00f5"], "Mellette k": ["e"], "Tudom - mi": ["t"], "\u00c9s most az": ["\u00e9"], "Megtudjam ": ["e"], "Mennyit is": [" "], "Kinyitjuk ": ["a"], "A lapok \u00fcr": ["e"], "Magunk \u00edrj": ["u"], "A k\u00f6nyv c\u00ed": ["m"], "Lehet\u00f5s\u00e9g\"": [" "], "Ne akard k": ["\u00e9"], "\u00dagy \u00e9ld mi": ["n"], "Mi van, ha": [" "], "Az eg\u00e9sz v": ["a"], "Nem kell t": ["e"], "Mondjuk v\u00e1": ["l"], "Becs\u00fcld me": ["g"], "Tapasztalj": [" "], "Szeress \u00e9s": [" "], "Az\u00e9rt k\u00fczd": ["j"], "Aki nem tu": ["d"], "Ha a fa ne": ["m"], "Akkor j\u00e1ru": ["n"], "Rajtam ne ": ["m"], "Ha valakib": ["e"], "Aki re\u00e1lis": [" "], "Ha nem ezt": [" "], "Ne tagadd ": ["a"], "Sok dolog ": ["v"], "Milyen j\u00f3,": [" "], "M\u00e9g szeren": ["c"], "\u00c9s az eg\u00e9s": ["z"], "Amint el\u00e9r": ["e"], "Ett\u00f5l olya": ["n"], "Hi\u00e1ba a k\u00fc": ["l"], "Az ablakon": [" "], "Ne azzal m": ["\u00e9"], "M\u00e9lyre kel": ["l"], "Amint tudj": ["u"], "Reag\u00e1lj \u00faj": [" "], "Ha a r\u00e9gi ": ["a"], "Mindig k\u00e9s": ["\u00e9"], "A kudarc c": ["s"], "\u00cdrjunk, fe": ["s"], "Botladozni": [" "], "Super Mari": ["\u00f3"], "Mari\u00f3val, ": ["h"], "\u00c1lmaink\u00e9rt": [" "], "\u00c1m arr\u00f3l s": ["e"], "Amit az\u00e9rt": [" "], "Azok a gye": ["r"], "Nagyobb va": ["l"], "Neh\u00e9z \u00e9s r": ["e"], "Ne tervezg": ["e"], "Olyan r\u00f6vi": ["d"], "Ne \u00e1lmodoz": ["z"], "Minden er\u00f5": [" "], "Aki arra t": ["\u00f6"], "Amikor er\u00f5": ["l"], "Ez szinte ": ["\u00f6"], "Az \u00e1rap\u00e1ly": [" "], "Nem dolgom": [","], "Abban a po": ["z"], "A kr\u00edzis k": ["\u00e9"], "\u00dagy l\u00e1tszi": ["k"], "De ha az \u00e9": ["l"], "B\u00e1rmit csi": ["n"], "De semmit ": ["n"], "Egy dolgot": [" "], "A tart\u00f3s e": ["l"], "Jobb \u00e9let ": ["a"], "\u00daj meg \u00faj ": ["t"], "Szenved\u00e9ly": ["e"], "Semmi sinc": ["s"], "A sz\u00f3nak n": ["e"], "Lehetetlen": ["\"", " ", ",", " "], "Fels\u00f5 hat\u00e1": ["r"], "Sz\u00fcletni k": ["e"], "Dolgunk te": ["n"], "Nem, nincs": [" "], "Azok az id": ["\u00f5"], "Az a var\u00e1z": ["s"], "Nincs t\u00f6bb": ["\u00e9"], "\u00c9s nem \u00e9rd": ["e"], "K\u00f6pj egyet": [" "], "Ephraim Le": ["s"], "Lessing vo": ["l"], "Aki egyes ": ["e"], "Egy abnorm": ["\u00e1"], "Mikor m\u00e1r ": ["a"], "Az ifj\u00fas\u00e1g": [" "], "Hajh, r\u00e9ge": ["n"], "Elf\u00e1sul a ": ["s"], "Cinizmus\u00e1b": ["\u00f3"], "Ilyenkor m": ["\u00e9"], "Gabriell\u00e1h": ["o"], "Azt\u00e1n j\u00f6n ": ["a"], "Tombolj if": ["j"], "Higgy, h\u00f3d": ["\u00ed"], "Ha azt sze": ["r", "r"], "A honv\u00e1gy ": ["n"], "Az \u00e9n honv": ["\u00e1"], "Magyarorsz": ["\u00e1"], "Nem gy\u00f5zni": [" "], "Soha nem i": ["s"], "J\u00e1tszani a": ["k"], "Csak j\u00e1tsz": ["a"], "Aki az \u00e1lm": ["\u00e1"], "\u00dajb\u00f3l sz\u00e1m": ["a"], "Ezt a gy\u00e9m": ["\u00e1"], "Mi \u00e9rtelme": [" "], "K\u00e9ts\u00e9gtele": ["n", "n"], "\u00c9s ha van ": ["k"], "Tal\u00e1lj min": ["d"], "\u00daj fejezet": ["e"], "V\u00e1ltoztasd": [" "], "Ne kock\u00e1zt": ["a"], "Az id\u00f5 nem": [" "], "Az id\u00f5 itt": [" "], "Az \u00e9n utam": [" "], "A B\u00e9ke \u00datj": ["a"], "B\u00e9ke \u00datja ": ["o"], "\u00datja olyan": [","], "A b\u00e9ke m\u00fbv": ["\u00e9"], "Gy\u00f5zd le \u00f6": ["n"], "Annyi idei": ["g"], "\u00c9s hi\u00e1ba g": ["y"], "Mostan\u00e1ig.": [" "], "Musz\u00e1j. El": [" "], "El kell fo": ["g"], "Ne szeress": ["\u00e9"], "Nem \u00fagy \u00e9r": ["t"], "N\u00e9zd, \u00e9n m": ["o"], "Komolyan. ": ["A"], "A saj\u00e1t l\u00e1": ["b"], "Mindannyiu": ["n", "n", "n"], "Nagyszer\u00fb ": ["e", "r"], "A magban r": ["e"], "K\u00f5b\u00f5l \u00e9s k": ["e"], "Ne vesse m": ["e"], "Rogyion Ro": ["m"], "Romanovics": [","], "Mi az a so": ["k"], "\u00c9let! Nem ": ["p"], "Nem pr\u00f3f\u00e9t": ["a"], "Keressetek": [" "], "Tal\u00e1n \u00e9ppe": ["n"], "Kezdetben ": ["m"], "Sokszor m\u00e9": ["g"], "Ez elgondo": ["l"], "Igyekszem ": ["f"], "Ez a te \u00e9l": ["e"], "Ha kell va": ["l"], "A j\u00f3kisl\u00e1n": ["y"], "A tetteid ": ["s"], "Ahogyan az": [" "], "Amikor ki\u00e9": ["n"], "Ilyen lehe": ["t"], "A herceg c": ["s"], "A sorsunka": ["t"], "Csak els\u00f5r": ["e"], "A harc a t": ["\u00fa"], "Most. Ha n": ["e"], "Ha nem aka": ["r"], "Mi\u00e9rt f\u00e9ls": ["z"], "Nem kell. ": ["M"], "Megvan min": ["d"], "Kellemetle": ["n"], "V\u00e9dd meg m": ["a"], "Ha f\u00e9lrevo": ["n"], "V\u00e9gk\u00e9pp el": ["d"], "Marie Curi": ["e"], "Curie volt": ["."], "De \u00e9n a sz": ["e"], "Nem a b\u00edr\u00e1": ["l"], "A git\u00e1r a ": ["l"], "Ahogy \u00e9lsz": [" "], "A te d\u00f6nt\u00e9": ["s"], "De ne f\u00e9lj": [","], "S l\u00e9gy, ak": ["i"], "Rem\u00e9lem, j": ["\u00f3"], "S v\u00e9gre l\u00e1": ["t"], "S hogy van": [" "], "Haladsz a ": ["f"], "\u00daj c\u00e9lt t\u00fb": ["z"], "D\u00f6nt\u00f6tt\u00fcnk": ["."], "Nem n\u00e9z\u00fcnk": [" "], "\u00c9s nem sir": ["\u00e1"], "Mert ha cs": ["a"], "\u00c9n majd ja": ["j"], "Na, az les": ["z"], "Csod\u00e1san \u00e9": ["r"], "De akkor m": ["\u00e1"], "Az id\u00f5 roh": ["a"], "Ha nem ker": ["e"], "A hal\u00e1l mi": ["n"], "Boldogs\u00e1gu": ["n"], "Arra t\u00f6rek": ["s"], "Kicsit ut\u00e1": ["l"], "Belev\u00e1gni ": ["v"], "Igen! K\u00e9pz": ["e"], "K\u00e9pzelj\u00e9k ": ["e"], "\u00c9s ezzel k": ["\u00f6"], "Amikor sza": ["b"], "Ez mindig ": ["c"], "B\u00e1rmire. \u00c9": ["s"], "V\u00e1ltozni k": ["e"], "\u00c9let\u00fcnk v\u00e9": ["g"], "Nem f\u00e9lni ": ["s"], "Csin\u00e1ljon ": ["\u00fa"], "Egy id\u00f5 m\u00fa": ["l"], "Ha ut\u00e1lod,": [" "], "Haszn\u00e1ld a": ["z", "z"], "Szedd \u00f6ssz": ["e"], "Az \u00e9let sz": ["\u00e9"], "Mindened m": ["e"], "\u00c9s nagyon ": ["j"], "Magadnak k": ["e"], "Nem baj, h": ["a"], "\u00dagy gondol": ["t"], "Hogy valam": ["i"], "Mikor vala": ["m"], "Nos p\u00e9ld\u00e1u": ["l"], "Mikor v\u00e9gz": ["e"], "Meg tudod ": ["c"], "Minden k\u00e9r": ["d"], "De egy id\u00f5": [" "], "Azt kimoso": ["d"], "Persze k\u00f6z": ["b"], "\u00dagyhogy fo": ["n"], "\u00cdgy k\u00f6nnye": ["b"], "\u00c9lni akaro": ["m"], "Tal\u00e1lja me": ["g"], "Ha kalando": ["k"], "Vagy v\u00e1las": ["z"], "Ha benne v": ["a"], "A holnap n": ["e"], "\u00c9lvezd (..": ["."], "A t\u00e9rk\u00e9pet": [" "], "Most az eg": ["\u00e9"], "Mindig kel": ["l"], "Ez a mott\u00f3": ["m"], "Ne gondolj": [" "], "Nem tehet ": ["e"], "Egy herceg": ["n"], "Ha nem \u00e1ll": ["s"], "Ne k\u00edv\u00e1nd,": [" "], "Ink\u00e1bb a k": ["\u00ed"], "F\u00e1sults\u00e1gu": ["n"], "Igenis itt": [" "], "\u00c9n ezt fog": ["o"], "\u00c9s tudod m": ["i"], "Mert sz\u00e9pn": ["e"], "Hagyd m\u00e1r ": ["a"], "Zs\u00e1kutca.N": ["e"], "Ne bujk\u00e1lj": [" "], "L\u00e9gy eg\u00e9sz": [","], "Az \u00e9let \u00e9r": ["t"], "Isten a vi": ["l", "l"], "A F\u00f6ld\u00f6n a": [" "], "F\u00f6ld\u00f6n a c": ["s"], "Csak \u00e9ppen": [" "], "Az \u00e9n embe": ["r"], "Az indul\u00f3,": [" "], "Akinek gy\u00f5": ["z"], "Akiben dal": ["o"], "Szeretem a": ["z"], "Aki rem\u00e9ny": [","], "Az eny\u00e9m a": [" "], "A fakad\u00f3 f": ["i"], "Igyekezz e": ["l"], "Id\u00f5r\u00f5l id\u00f5": ["r"], "Pr\u00f3b\u00e1lj ne": ["m"], "Mikor nem ": ["t"], "Amikor \u00e9rz": ["e"], "Akkor is, ": ["h", "h", "h"], "Csak a saj": ["\u00e1", "\u00e1"], "Mikor l\u00e1to": ["d"], "Amikor t\u00fbr": ["n"], "M\u00e9g \u00fagyis,": [" "], "F\u00f6l kell k": ["\u00e9"], "Ha a vil\u00e1g": [" "], "Pr\u00f3b\u00e1ld me": ["g"], "Ne lentr\u00f5l": [" "], "Gyorsan m\u00e1": ["s"], "Ha megtesz": ["e"], "Haladni ak": ["a"], "Elengedni ": ["a", "a"], "Nem t\u00e1pl\u00e1l": ["n"], "Az az ener": ["g"], "Mi az, ami": ["t"], "Koszlik-fo": ["s"], "Hab\u00e1r rem\u00e9": ["n"], "K\u00e9s\u00f5bb meg": ["f"], "Mert ha va": ["l"], "Csak hunyd": [" "], "\u00c9n \u00fagy \u00e9rz": ["e"], "Ha meg\u00edzle": ["l"], "Nem emiatt": [" "], "Nem is sze": ["r"], "Azt nagyon": [" "], "\u00c9s \u00fagyis v": ["i"], "Milyen gyo": ["r"], "Nagyon sze": ["r"], "M\u00e9g ha csa": ["k"], "Ha szerenc": ["s"], "B\u00e1rmikor, ": ["h"], "Azt\u00e1n \u00e1llj": [" "], "Val\u00f3sz\u00edn\u00fbl": ["e", "e"], "Csak egy k": ["i"], "Az els\u00f5 sz": ["\u00f3"], "Neked is m": ["e"], "A leghossz": ["a"], "Kezdd h\u00e1t ": ["a"], "Innen indu": ["l"], "Nem a c\u00e9l,": [" "], "\u00dat a legfo": ["n"], "Mert n\u00e9gy ": ["n"], "Ha nem vag": ["y", "y", "y"], "Nincs ide\u00e1": ["l"], "De meg leh": ["e"], "Sokat kell": [" "], "Ki v\u00e1laszt": ["j"], "Ki vezet m": ["i"], "Ki \u00d5, aki ": ["m"], "\u00d5, aki min": ["d"], "Ki tisztel": ["i"], "Ki k\u00fcld r\u00e1": ["n"], "Ki tan\u00edt m": ["e"], "Ki d\u00f6nti e": ["l"], "Ki l\u00e1ncol ": ["l"], "\u00c9s ki \u00f6rzi": [" "], "Te vagy az": ["!"], "Meg van mi": ["n"], "Most pedig": [" "], "Az akad\u00e1ly": ["o"], "Mondd ki, ": ["a"], "De minek m": ["e"], "Ha f\u00e9rfi v": ["a"], "S ne hitv\u00e1": ["n"], "Mit k\u00e9ny \u00e9": ["s"], "A sors id\u00e9": ["b"], "F\u00e9l\u00e9nk eb ": ["a"], "A b\u00e1trakt\u00f3": ["l"], "Kik szembe": ["s"], "Az\u00e9rt ne h": ["a"], "Mindig le ": ["k"], "Az ember s": ["z", "o"], "Csak a k\u00f6z": ["\u00e9"], "De ez az e": ["m"], "A dolgok e": ["l"], "Keress \u00e9rt": ["e"], "Ha m\u00e9g \u00e9ls": ["z"], "K\u00e9tfajta l": ["e"], "Nagy neh\u00e9z": ["s"], "A c\u00e9lkit\u00fbz": ["\u00e9"], "Mivel \u00f6n \u00e9": ["s"], "Nem az \u00e9lv": ["e"], "M\u00e9g akkor ": ["s"], "Ez a titok": [" "], "Nem vagy k": ["\u00e9"], "De \u00e9n m\u00e1r ": ["m"], "Nem el\u00e9g (": ["."], "A demokr\u00e1c": ["i"], "Aki nem hi": ["s"], "Kit\u00f6lteni ": ["a"], "Az, hogy s": ["e"], "Mi\u00e9rt kell": ["e"], "Ki mondta,": [" "], "\u00c9s ha senk": ["i"], "\u00c9s mi\u00e9rt d": ["\u00f6"], "\u00c9s mi\u00e9rt n": ["e"], "Az \u00e9n dolg": ["o", "o"], "Fogadjam e": ["l"], "Higgyek \u00f6n": ["m"], "V\u00e1ljatok, ": ["a"], "K\u00f6vess\u00e9tek": [" "], "Van egy po": ["n"], "L\u00e1tja, hog": ["y"], "Am\u00edg nem l": ["\u00e9"], "A sikeres ": ["m"], "Van benned": [" "], "Ez lehet e": ["g"], "Ez a r\u00e9sze": ["d"], "A mesterek": ["e"], "K\u00fczdj\u00fcnk t": ["o"], "Eddig sem ": ["v"], "Ink\u00e1bb k\u00edv": ["\u00e1"], "Amikor gon": ["d"], "Nem! (...)": [" "], "Ne pr\u00f3b\u00e1lk": ["o"], "Csin\u00e1ld, c": ["s"], "Vagy ne cs": ["i"], "Borzaszt\u00f3 ": ["l"], "K\u00e9szen kel": ["l"], "Kelj fel! ": ["H"], "Ha biztosa": ["n"], "Nos, azt m": ["o"], "N\u00e9h\u00e1ny \u00e9vv": ["e"], "L\u00e9gy boldo": ["g"], "Minden id\u00f5": ["k"], "Nem el\u00e9g a": [" "], "Olyan sok ": ["a", "b"], "Ne v\u00e1dold ": ["a"], "Keress meg": ["o"], "Valah\u00e1nysz": ["o", "o"], "Kelj fel!A": ["z"], "Azut\u00e1n mos": ["o"], "\u00c9s lassan,": [" "], "Haladj tov": ["\u00e1"], "A madarak ": ["a"], "A tehetetl": ["e"], "Egy gondol": ["a"], "A meseh\u00f5s\u00f6": ["k"], "Nem tervez": ["g"], "A mes\u00e9k v\u00e9": ["g"], "De nincs \u00f6": ["r"], "Felfel\u00e9 n\u00e9": ["z"], "Sz\u00e1m\u00edts a ": ["l"], "Vedd \u00e9szre": [","], "Menj tov\u00e1b": ["b"], "Isten sz\u00e1n": ["d"], "A test er\u00f5": ["s"], "Semmit ne ": ["b"], "Tarts ki a": ["z"], "Menj, k\u00fczd": ["j"], "Minden v\u00e1g": ["y"], "Gy\u00f5ztes le": ["s"], "Ha nincs t": ["\u00f6"], "V\u00e9g\u00fcl majd": [" "], "R\u00f3k\u00e1kkal s": ["z"], "Furcsa, ho": ["g"], "Menjetek, ": ["a"], "Furcsa dol": ["o", "o"], "Gondolkodn": ["i"], "Lehet a vi": ["l"], "Az ihlet f": ["o"], "C\u00e9lpontja ": ["m"], "Az ihlet s": ["u"], "Amit meg\u00e9r": ["i"], "Nos, tulaj": ["d"], "De most m\u00e1": ["r"], "A munka el": ["\u00f5"], "Mindig haj": ["t"], "Semmit sem": [" ", " "], "Ne pr\u00f3b\u00e1lj": [" "], "De ha csel": ["e"], "Semmif\u00e9le ": ["m"], "Mint minde": ["n"], "A lehets\u00e9g": ["e"], "Sz\u00e1zszor j": ["o"], "Az \u00e1lmok a": ["n"], "Az \u00e9let a ": ["f"], "Az amb\u00edci\u00f3": [" ", " "], "V8-as moto": ["r"], "Ha m\u00e1st ak": ["a"], "Ha magadat": [","], "Ne mondj l": ["e", "e"], "Minden lem": ["o"], "Sose enged": ["d"], "A korl\u00e1tok": ["a"], "Az leszel,": [" "], "\u00c9lni kell,": [" "], "Az \u00e1lmok v": ["a"], "\u00c9n nem gy\u00f5": ["z"], "Azt a csen": ["d"], "Ne arra go": ["n"], "K\u00f6nny\u00fb mon": ["d"], "Hallgass t": ["e"], "Aki meg\u00e9rz": ["i"], "Elfut az \u00e9": ["l"], "Mondj igen": ["t"], "Elmenni in": ["n"], "Nem lenne ": ["v"], "Nem lehets": ["z"], "Feledni \u00e9s": [" "], "Veled lesz": [" "], "Innen ak\u00e1r": ["m"], "Maradni ig": ["a"], "\u00c1llj meg \u00e9": ["s"], "A c\u00e9ljaida": ["t"], "Ha fel tud": ["s"], "Soha senki": [" "], "Az elk\u00e9pze": ["l"], "\u00c9s \u00e9pp\u00fagy ": ["n"], "Ha minden ": ["k"], "Neked is a": ["k"], "\u00c9s ha igaz": ["\u00e1"], "Ha mindent": [" ", " "], "A hegycs\u00fac": ["s"], "Am\u00edg \u00faton ": ["v"], "A bels\u00f5 ha": ["l"], "Neh\u00e9z id\u00f5k": ["e"], "\u00c9s ha az e": ["m"], "Amikor nin": ["c"], "Tedd meg, ": ["a"], "\u00c9s felejts": ["d"], "Mit k\u00e9slek": ["e"], "Teljes\u00edtsd": [" "], "Csak egy e": ["m"], "De h\u00e1t mi ": ["t"], "Se k\u00e9t emb": ["e"], "L\u00e9pj el\u00f5re": [" "], "Rajtad a s": ["o"], "A tud\u00e1s fo": ["n"], "Hogy azt i": ["s"], "Rajtad \u00e1ll": [","], "Benned \u00e9s ": ["t"], "Az \u00e9let f\u00f5": [" "], "Teh\u00e1t t\u00e9gy": ["!"], "A vil\u00e1gnak": [" "], "De mindene": ["k"], "A m\u00falton n": ["e"], "De a j\u00f6v\u00f5n": [" "], "Eszedbe ju": ["t"], "Nyomtassuk": [" "], "Nem hagyju": ["k"], "Ami pedig ": ["a"], "K\u00e9t lehet\u00f5": ["s"], "Vagy \u00e1llan": ["d"], "Akkora az ": ["e"], "Ritk\u00e1n tal": ["\u00e1"], "\u00d5k eml\u00e9kez": ["t"], "Arr\u00f3l van ": ["s"], "Ha csak eg": ["y"], "K\u00f6vesd a r": ["e"], "Ne legy\u00e9l ": ["v"], "Nem v\u00e1rhat": ["s"], "F\u00e1jdalmas ": ["a"], "A cs\u00f6nd \u00e9s": [" "], "Csak a sze": ["n"], "Ha mindig ": ["m", "a"], "Ha isteni ": ["h"], "Meg akarom": [" "], "Kezdett ny": ["u"], "F\u00e9ltem, ho": ["g"], "Az elhat\u00e1r": ["o"], "Egyre jobb": ["a"], "Ugyan\u00fagy v": ["\u00e1"], "Tibetben i": ["s"], "Csak ne pa": ["n"], "Rohanj \u00e9s ": ["t"], "Vagy csin\u00e1": ["l"], "A m\u00falt elm": ["\u00fa"], "Nek\u00fcnk el\u00f5": ["r"], "Ne f\u00e9lj at": ["t", "t"], "Aki harcol": [","], "Aki nem ha": ["r"], "Ha majd el": ["i"], "Ithaka fel": ["\u00e9"], "V\u00e1laszd ho": ["z"], "Mely csupa": [" "], "A f\u00e9ny har": ["c"], "\u00c9s tov\u00e1bbr": ["a"], "Ne b\u00e1nk\u00f3dj": [","], "Mert az em": ["b"], "Ez\u00e9rt mond": ["t"], "Azon ember": ["i"], "Teh\u00e1t ne a": ["k"], "S ezt a ke": ["l"], "Ha az amb\u00ed": ["c"], "Olyan, min": ["t", "t"], "A t\u00e9tov\u00e1z\u00e1": ["s"], "Nincs hely": ["e"], "B\u00e1rmit tes": ["z"], "A hal\u00e1l k\u00f6": ["z"], "A siker ti": ["t"], "A szokv\u00e1ny": ["o"], "A \"mi\u00e9rt\" ": ["k"], "A \"mi\u00e9rt n": ["e"], "\u00c1lmaink a ": ["v"], "Vissza nem": [" "], "Induljunk ": ["h"], "Aki f\u00e9l a ": ["v"], "Az a felad": ["a"], "A sz\u00f5l\u00f5ves": ["s"], "Ne habozz ": ["\u00e9"], "Indulj \u00e9s ": ["c"], "Megl\u00e1tod, ": ["n"], "A biztosan": [" "], "Olyan k\u00f6ze": ["l"], "Ez is egy ": ["o"], "Amikor kap": [" "], "Van m\u00e9g eg": ["y"], "Ez nyilv\u00e1n": ["v"], "Ez pedig e": ["g"], "C\u00e9lon-t\u00fal ": ["f"], "Tudok \u00e9lni": [" "], "A siker de": ["f"], "Boldogtala": ["n"], "Olyan hit ": ["k"], "Ha elk\u00f6vet": ["k"], "Pesszimist": ["a"], "Az igazi d": ["o"], "Ne a k\u00fcls\u00f5": [" "], "Ruth kedv\u00e9": ["b"], "Az \u00f5 kedv\u00e9": ["\u00e9"], "Az\u00e9rt akar": [" "], "Nem legy\u00f5z": ["n"], "A foly\u00f3 ne": ["m"], "B\u00e1rmely pr": ["o"], "Ha boldog ": ["a"], "Ha nem l\u00e1t": ["o"], "Egy neh\u00e9z ": ["f"], "A k\u00e9pzelet": ["e"], "A harcos (": ["."], "\u00d5k sarkall": ["j"], "A k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z": ["\u00f5"], "Valaminek ": ["t"], "De ameddig": [" "], "N\u00e9ha gyere": ["k"], "Ha nagyon ": ["s"], "N\u00e9ha csup\u00e1": ["n"], "A t\u00e9tlen k": ["\u00e9"], "\u00c9lni annyi": [","], "Kidobtam a": [" "], "Akartam az": [" "], "Ha a k\u00f6rny": ["e"], "Egy \u00f6regfi": ["\u00fa"], "Az \u00e9letkor": ["o"], "Nem n\u00e9zege": ["t"], "Az\u00e9rt j\u00f6tt": ["e"], "Nagyon nem": [" "], "Nem tudod ": ["e"], "Els\u00f5nek le": ["n"], "Tenni, mon": ["d"], "A sikertel": ["e"], "Egyetlen d": ["o", "o"], "A m\u00faltat f": ["o"], "Soha ne \u00e9r": ["d", "t"], "Soha ne l\u00e9": ["g", "g"], "T\u00f6bbre van": [" "], "Apokalipsz": ["i"], "Sz\u00fcks\u00e9g\u00fck ": ["v"], "Akik t\u00e9tle": ["n"], "A f\u00f5 az, h": ["o"], "Nem tudhat": ["j"], "El\u00f5sz\u00f6r el": [" "], "Nietzsche ": ["\u00fa"], "Csak akarn": ["i"], "Ne dekor\u00e1l": ["d"], "L\u00e1tom m\u00e1r,": [" "], "Azt hittem": [" "], "Mert a mag": ["a"], "Maga a v\u00e1g": ["y"], "\u00c1lmodozni ": ["c"], "Ann\u00e1l csak": [" "], "Tenni vala": ["m"], "Csak magam": ["n"], "Azok, akik": [" "], "Az \u00e9let eg": ["y"], "Vezess, k\u00f6": ["v"], "Ne m\u00e1st\u00f3l ": ["v"], "A b\u00f5s\u00e9g ny": ["u"], "Az \u00e9hs\u00e9g v": ["\u00e1"], "T\u00e1ncolni k": ["e"], "Haszn\u00e1lj f": ["e"], "Pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1to": ["k"], "Ha nem sze": ["r"], "Ha megtanu": ["l"], "Ne f\u00e9lj a ": ["d"], "Nem az a c": ["\u00e9"], "Az a c\u00e9l, ": ["h"], "M\u00e1r tudom,": [" "], "Mindig ten": ["n"], "\u00c9let: foly": ["a"], "Az \u00e9let az": [",", " "], "\u00d5szint\u00e9n s": ["z"], "Engem jobb": ["a"], "A halogat\u00e1": ["s"], "Bizonyosan": [" "], "Kutasd ezt": [" "], "A kudarc b": ["\u00e1"], "Ha gy\u00f5zni ": ["m"], "M\u00e1sodszor ": ["m"], "Amit tehet": ["s"], "Az \u00e9let pi": ["l"], "Igyekezz m": ["i"], "Aki egysze": ["r", "r"], "Ha gyeng\u00fcl": ["s"], "Er\u00f5d m\u00e9g i": ["n"], "Er\u00f5ddel pe": ["d"], "Lassan a t": ["\u00f6"], "F\u00e9lelmed p": ["e"], "Az utat mi": ["n"], "Legy\u00fcnk p\u00e1": ["r"], "F\u00e1j az egy": ["\u00fc", "e"], "Z\u00e1r\u00f3dsz \u00e9s": [" "], "S ha szeme": ["d"], "Nem l\u00e1tsz ": ["s"], "Ott \u00e1llsz ": ["m"], "Ha elment\u00e9": ["l"], "Visszatal\u00e1": ["l"], "Ut\u00f3lag h\u00e1l": ["\u00e1"], "Igen, igen": [","], "A b\u00e1nattal": [" "], "B\u00e1rki lehe": ["t"], "Sz\u00fclet\u00e9sed": ["t"], "Olvass el ": ["n"], "Olyant, am": ["i"], "Hallgass o": ["l"], "K\u00f6nny\u00fb meg": ["k"], "Hozd helyr": ["e"], "A l\u00e9gk\u00f6r, ": ["a"], "Tele van n": ["e"], "De te n\u00e9zz": [" "], "\u00c9s ne fele": ["j"], "Tiszteld a": [" "], "Nem az \u00e9l,": [" "], "A siker ki": ["i"], "Egy \u00e1lomna": ["k"], "Ha t\u00fal k\u00f6n": ["n"], "Harcolni k": ["e"], "Egy hib\u00e1k ": ["h"], "Ne a pal\u00e1n": ["t"], "Ha elfogad": ["o"], "B\u00e1rmi legy": ["e"], "A becs\u00fclet": [" "], "A l\u00e9nyeg, ": ["h"], "Van, mikor": [" "], "Ha sikeres": [" "], "El kell in": ["d"], "Nincs hal\u00e1": ["l"], "N\u00e9zni n\u00e9zh": ["e"], "Isteni gon": ["d"], "\u00c9s ezek a ": ["k"], "Ne legyen ": ["n"], "Van egy ka": ["p"], "Ne a h\u00e1bor": ["\u00fa"], "Az \u00e1lmotok": [" "], "Ez\u00e9rt \u00e9rde": ["m"], "T\u00f6rekednie": [" "], "A sportban": [" "], "A kimagasl": ["\u00f3"], "Ha s\u00edreml\u00e9": ["k"], "Ha szeretn": ["\u00e9"], "Hogyan \u00e9lh": ["e"], "Az eszm\u00e9be": ["n"], "Ha egy dol": ["g"], "Tettre v\u00e1l": ["t"], "Sorsunk ur": ["\u00e1"], "Mindennap ": ["\u00e9"], "A f\u00f6lismer": ["\u00e9"], "Ernest Hem": ["i"], "Hemingway ": ["\u00ed"], "Sz\u00e9p hely ": ["a"], "A m\u00e1sodik ": ["r"], "T\u00f5l\u00fcnk f\u00fcg": ["g"], "K\u00f6nnyebb b": ["e"], "V\u00e1gjunk h\u00e1": ["t"], "Nyomulnunk": [" "], "Gyakran eg": ["\u00e9"], "Nem haszn\u00e1": ["l"], "N\u00e9ha hegye": ["k"], "Az a sz\u00f3, ": ["h"], "A szil\u00e1rd ": ["a"], "A szorgalo": ["m"], "A fiatals\u00e1": ["g"], "Soha ne mo": ["n"], "Soha ne \u00e1l": ["l"], "\u00c9s mindig ": ["j"], "Csak marad": ["j"], "\u00c9s ha f\u00e1j,": [" "], "Dante nagy": ["n"], "Rotschild-": ["h"], "Mindig arr": ["a"], "A j\u00f3 gondo": ["l"], "K\u00f6vesd a b": ["o"], "Univerzum ": ["a"], "Amit az \u00e9r": ["t"], "Nem a k\u00f6r\u00fc": ["l"], "De fogy az": [" "], "Azzal, hog": ["y"], "R\u00e1ad\u00e1sul m": ["i"], "Ha a lehet": ["\u00f5"], "Egynek min": ["d"], "Nem tudunk": [" "], "A beteljes": ["\u00fc"], "\u00c9s csakis ": ["a"], "Er\u00f5s lend\u00fc": ["l"], "Ne a meste": ["r"], "Hagyd el n": ["\u00e9"], "Biztosan t": ["a"], "V\u00e9gs\u00f5 soro": ["n"], "Ez\u00e9rt \u00fagy ": ["k"], "Soha nem l": ["e"], "Lusta embe": ["r"], "De a lusta": [" "], "A rend\u00edthe": ["t"], "A tehets\u00e9g": [" "], "De rengete": ["g"], "Val\u00f3s\u00edtsd ": ["m"], "Nem a tud\u00e1": ["s"], "Tedd magad": [" "], "J\u00e1tszd el ": ["\u00e9"], "R\u00e1j\u00f6ttem, ": ["h"], "Felt\u00e9ve, h": ["o"], "A bizakod\u00f3": [" "], "A fen\u00e9be i": ["s"], "Ny\u00fajtsd mi": ["n"], "Ne el\u00e9gedj": [" "], "Az \u00fathoz h": ["o"], "Mindig ism": ["e"], "Figyelned ": ["k"], "Az \u00e9let aj": ["\u00e1"], "Hanem hozz": ["\u00e1"], "Mindig \u00faja": ["t"], "\u00cdgy szakas": ["z"], "Minden ene": ["r"], "Ez a jutal": ["o"], "Ha olyan a": [" "], "K\u00e9pzelj m\u00e1": ["s"], "Csak azokr": ["a"], "Csak egysz": ["e"], "Most kell ": ["t"], "Nem akad\u00e1l": ["y"], "A m\u00e1gikus ": ["p"], "Egyszer mi": ["n"], "Azt is, mi": [" "], "Csak k\u00fczdj": [" "], "S gy\u00f5zelme": ["d"], "A lusta fi": ["\u00fa"], "A helyedbe": ["n"], "Velem is g": ["y"], "Nem hunyha": ["t"], "Harcolj a ": ["v"], "Fogj bele ": ["v"], "Az ellens\u00e9": ["g"], "Haszn\u00e1lj k": ["i"], "Ha a csele": ["k"], "B\u00e1rmihez, ": ["a"], "A mer\u00e9szs\u00e9": ["g"], "Az emberis": ["\u00e9"], "T\u00fbzd ki c\u00e9": ["l"], "Aranyszab\u00e1": ["l"], "J\u00f3l v\u00e1lasz": ["d"], "A j\u00f3l megc": ["s"], "\u00dagy \u00e9rezz\u00fc": ["k"], "An\u00e9lk\u00fcl a ": ["c"], "Az er\u00f5s l\u00e9": ["l"], "Ez azt jel": ["e"], "Mindent, a": ["m"], "Mert sohas": ["e"], "Ne f\u00e9ljene": ["k"], "Sosem \u00e9rik": [" "], "A siker ne": ["m"], "Ha arra a ": ["p"], "Az id\u00f5 min": ["d"], "Csak a tet": ["t"], "Ne higgy a": ["n"], "Ha akarsz ": ["v"], "Nem \u00e9p\u00edthe": ["t"], "Egy b\u00f6lcs ": ["e"], "Az \u00e9rtelem": [" "], "Akkor vesz": ["\u00ed"], "Hatalmadba": ["n"], "A tettek a": ["d"], "Mi\u00e9rt habo": ["z"], "Kock\u00e1ztass": ["!", " "], "Ne figyelj": [" "], "V\u00e1llald ma": ["g"], "N\u00e9zz szemb": ["e"], "A dolgok l": ["e"], "Besz\u00e9lget\u00e9": ["s"], "De ha le\u00edr": ["j"], "Ily m\u00f3don ": ["n"], "Tartsd nyi": ["t"], "Az ateist\u00e1": ["k"], "A tr\u00e9nerek": [" "], "\u00c9n meg azt": [" "], "A magaslat": ["o"], "Vessz\u00f5pari": ["p"], "S ha j\u00f3l l": ["o"], "F\u00f5 az, hog": ["y"], "Az ormokra": [" "], "Az el\u00e9gede": ["t"], "Semmit se ": ["s"], "Ha nem l\u00e9p": ["\u00fc"], "A sz\u00e9p dol": ["g"], "T\u00f6bb nemes": [" "], "Minden emb": ["e"], "T\u00f6k\u00e9letess": ["\u00e9"], "Az er\u00f5gy\u00fbj": ["t"], "A vil\u00e1ghoz": [" "], "Azt a legn": ["e"], "Ha h\u00e1rom m": ["a"], "A v\u00e1lasz: ": ["h"], "A tanuls\u00e1g": [":"], "Tartsd mag": ["a"], "A \"kis\" em": ["b"], "Pedig mind": ["i"], "Napjainkba": ["n"], "Ebben a vi": ["l"], "Szil\u00e1rd el": ["h"], "Adj lehet\u00f5": ["s", "s"], "Nincs trag": ["i"], "Egy pislog": ["\u00f3"], "Ember vigy": ["\u00e1"], "\u00c9ld e ross": ["z"], "El\u00f5bb csin": ["\u00e1"], "Csak azut\u00e1": ["n"], "Szeretn\u00e9k ": ["n"], "Ha egy emb": ["e", "e"], "Michelange": ["l"], "Beethoven ": ["k"], "Shakespear": ["e"], "Olyan j\u00f3l ": ["s"], "Ne v\u00e1rj az": [" "], "Annyira te": ["t"], "D\u00f6ntsd el ": ["h"], "Legyen sze": ["m"], "K\u00e9pzeld \u00f6n": ["m"], "Az \u00fagyneve": ["z"], "Messze fen": ["n"], "Kevesebbet": [" "], "A sz\u00e1nalom": [" "], "B\u00e1rmivel f": ["o"], "Ha m\u00fbvelt ": ["a"], "A hiba hoz": ["t"], "Soha ne f\u00e9": ["l"], "Egy adott ": ["n"], "Majd el\u00e9re": ["d"], "Majd hirte": ["l"], "Ne visszaf": ["e"], "Rosszul cs": ["i"], "Nem rossz ": ["s"], "R\u00e1j\u00f6tt\u00e9l d": ["o"], "B\u00e1nod, ren": ["d"], "De nem kel": ["l"], "Arra, hogy": [" "], "Sajn\u00e1lni m": ["a"], "De hogy be": ["f"], "Ne ijedj m": ["e"], "V\u00e1ltoz\u00e1st ": ["h"], "Er\u00f5 az oly": ["a"], "Ha hallasz": [" "], "Mint magad": ["a"], "Tedd telje": ["s"], "Tetteidben": [" "], "N\u00e9zz\u00fck re\u00e1": ["l"], "Pr\u00f3b\u00e1lkozz": ["u"], "Nem olyan ": ["i"], "Ha mindazt": [" "], "\u00c9szrevette": ["m"], "A rests\u00e9gg": ["e"], "Mivel egye": ["d"], "Valamivel ": ["k"], "Mert k\u00fcl\u00f6n": ["b"], "Lelkesed\u00e9s": [" "], "Vagy ne te": ["d"], "H\u00fasz \u00e9v m\u00fa": ["l"], "\u00c9n nem his": ["z"], "Ha nem tal": ["\u00e1"], "Ha azt tar": ["t", "t"], "Mert odaki": ["n"], "V\u00e1gyakoz\u00f3 ": ["g"], "\u00c9letben, a": ["m"], "Akarnunk k": ["e"], "Fel kell i": ["s"], "Az \u00c1lmok T": ["e"], "\u00c1lmok Teng": ["e", "e", "e"], "Tengere se": ["m"], "Tengere f\u00e9": ["l"], "\u00c1lom-Tenge": ["r"], "Tenger \u00e9pp": [" "], "Mit tesz v": ["e"], "\u00c1lmod Teng": ["e"], "Tengere.Mi": ["k"], "Mikor \u00e9pp ": ["n"], "Csod\u00e1ld - ": ["s"], "Gyakran b\u00e1": ["r"], "Amit megte": ["h"], "\u00c9n egy pic": ["i"], "Azt\u00e1n megj": ["\u00f6"], "M\u00e1sok azt ": ["h"], "A gond ezz": ["e"], "A p\u00e9nz\u00fcgyi": [" "], "L\u00e9gy, aki ": ["v"], "Az, aki vo": ["l"], "Aki szeret": ["t"], "Ha nem tet": ["t"], "Amit lehet": ["e"], "S mag\u00e1val,": [" "], "Azok nyerh": ["e"], "Nem a tehe": ["t"], "Ha el\u00e9g na": ["g"], "A ki a sze": ["l"], "Csak azokt": ["\u00f3"], "Az els\u00f5 \u00e9s": [" "], "Ne l\u00e9gy ma": [" "], "\u00c9rc l\u00e9gy, ": ["m"], "M\u00e1r r\u00e9gen ": ["m"], "Ezt se fel": ["e"], "Mindenki t": ["u"], "Az\u00e9rt sz\u00fcl": ["e"], "Ha mindann": ["y"], "Nagy akara": ["t"], "Te megl\u00e1ts": ["z"], "Benned \u00e9gn": ["i"], "N\u00e9zd a csi": ["l"], "De a l\u00e1bad": [" "], "Min\u00e9l d\u00fasa": ["b"], "Kukutyinba": ["n"], "Ha azt aka": ["r"], "Ah, a lehe": ["t"], "\u00c1d\u00e1m!A f\u00e9r": ["f"], "A f\u00e9rfi\u00faho": ["z"], "S \u00f6rd\u00f6gnek": [" "], "Egy vonatn": ["\u00e1"], "Az ide\u00e1lok": [" "], "K\u00e9rjetek \u00e9": ["s"], "Mert a ki ": ["k"], "Alkoss, m\u00fb": ["v"], "Ne besz\u00e9lj": ["!"], "Ez az egy ": ["\u00e9"], "Keresd, ho": ["g"], "Gyenges\u00e9ge": ["d"], "Sose a m\u00fal": ["t"], "Ha egyszer": [" "], "Aki addig ": ["n"], "Hogy nagy ": ["d"], "Az el\u00f5re n": ["e"], "Hogy arany": [" "], "Beteljes\u00edt": ["\u00f5"], "Ha arra v\u00e1": ["r"], "Hogy a leh": ["e"], "Az \u00f6ledbe ": ["h"], "Akkor sose": ["m"], "A cs\u00facsok\u00e9": ["r"], "Addig kezd": ["j"], "Rosszul go": ["n"], "Semmi \u00f6r\u00f6m": ["e"], "T\u00e1pl\u00e1ld el": ["m"], "A h\u00f5siess\u00e9": ["g"]}